# Copyright (C) 2026 NexifyMy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NexifyMy Security 2.1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-06 13:43+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "%d threats detected in last scan"
msgstr "上次扫描检测到 %d 个威胁"

msgid "(Speak this code to verify)"
msgstr "（说出此代码进行验证）"

msgid "1 - High"
msgstr "1 - 高"

msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

msgid "1 Hour"
msgstr "1小时"

msgid "14 Days"
msgstr "14天"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15 分钟"

msgid "2 - Medium"
msgstr "2 - 中"

msgid "24 Hours"
msgstr "24小时"

msgid "2FA"
msgstr "2FA"

msgid "2FA Methods"
msgstr "2FA 方法"

msgid "2FA Settings"
msgstr "2FA 设置"

msgid "3 - Low"
msgstr "3 - 低"

msgid "3 Days"
msgstr "3天"

msgid "30 Days"
msgstr "30天"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30分钟"

msgid "30 days"
msgstr "30天"

msgid "403 Forbidden"
msgstr "403 禁忌"

msgid "404 Not Found"
msgstr "404 未找到"

msgid "429 Too Many Requests (Recommended)"
msgstr "第429章 请求过多（推荐）"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5分钟"

msgid "503 Service Unavailable"
msgstr "503 服务不可用"

msgid "6 Hours"
msgstr "6小时"

msgid "60 days"
msgstr "60天"

msgid "7 Days"
msgstr "7天"

msgid "7 days (continuous)"
msgstr "7天（连续）"

msgid "90 Days"
msgstr "90 天"

msgid "90 days"
msgstr "90天"

msgid "AI Learning Status"
msgstr "AI学习现状"

msgid "AI Status"
msgstr "人工智能现状"

msgid "AI Threat Detection"
msgstr "人工智能威胁检测"

msgid "AI learning data reset successfully."
msgstr "AI学习数据重置成功。"

msgid "AJAX Requests per Minute"
msgstr "每分钟 AJAX 请求数"

msgid "API & Headless Security"
msgstr "API 和无头安全"

msgid "API & Services"
msgstr "API 和服务"

msgid "API Burst Allowance"
msgstr "API 突发津贴"

msgid "API Endpoints"
msgstr "API端点"

msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

msgid "API Rate Limiting"
msgstr "API速率限制"

msgid "API Requests per Minute"
msgstr "每分钟 API 请求数"

msgid "API Security"
msgstr "API安全"

msgid "API Token"
msgstr "API令牌"

msgid "API rate limit exceeded. Limit: %d requests per minute."
msgstr "超出 API 速率限制。限制：每分钟 %d 个请求。"

msgid "API restrictions"
msgstr "API限制"

msgid "API token, HEC token, or authentication key."
msgstr "API 令牌、HEC 令牌或身份验证密钥。"

msgid "Abandoned"
msgstr "被遗弃"

msgid "About Quarantine"
msgstr "关于检疫"

msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Activity Dashboard"
msgstr "活动仪表板"

msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

msgid "Activity Log Settings"
msgstr "活动日志设置"

msgid "Activity from these users will not be logged."
msgstr "这些用户的活动将不会被记录。"

msgid "Activity logs older than this will be automatically deleted."
msgstr "早于此时间的活动日志将被自动删除。"

msgid "Activity tracking"
msgstr "活动追踪"

msgid "Add %d more characters."
msgstr "再添加 %d 个字符。"

msgid "Add 2FA to user accounts for extra security."
msgstr "将 2FA 添加到用户帐户以提高安全性。"

msgid "Add CAPTCHA to login and forms."
msgstr "将验证码添加到登录名和表单中。"

msgid "Add CAPTCHA verification to login forms"
msgstr "将 CAPTCHA 验证添加到登录表单"

msgid "Add HTTP security headers (X-Frame-Options, CSP, etc.)"
msgstr "添加 HTTP 安全标头（X-Frame-Options、CSP 等）"

msgid "Add New Passkey"
msgstr "添加新密钥"

msgid "Add Security Headers"
msgstr "添加安全标头"

msgid "Add Webhook"
msgstr "添加网络钩子"

msgid "Add X-Frame-Options, X-Content-Type-Options, and other security headers."
msgstr "添加 X-Frame-Options、X-Content-Type-Options 和其他安全标头。"

msgid "Add X-Frame-Options, X-XSS-Protection headers"
msgstr "添加 X-Frame-Options、X-XSS-Protection 标头"

msgid "Add an extra layer of security by requiring a second form of authentication."
msgstr "通过要求第二种形式的身份验证来添加额外的安全层。"

msgid "Add an extra layer of security by requiring two forms of authentication for user logins."
msgstr "通过要求两种形式的用户登录身份验证来添加额外的安全层。"

msgid "Add an extra layer of security with TOTP-based 2FA."
msgstr "使用基于 TOTP 的 2FA 添加额外的安全层。"

msgid "Add lowercase letters."
msgstr "添加小写字母。"

msgid "Add numbers."
msgstr "添加数字。"

msgid "Add special characters."
msgstr "添加特殊字符。"

msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表"

msgid "Add uppercase letters."
msgstr "添加大写字母。"

msgid "Additional login security measures. Works with rate limiter."
msgstr "额外的登录安全措施。与速率限制器一起使用。"

msgid "Adds CAPTCHA to login forms. Safe but may affect user experience."
msgstr "将验证码添加到登录表单。安全但可能会影响用户体验。"

msgid "Adds Google reCAPTCHA, Cloudflare Turnstile, or math challenges"
msgstr "添加 Google reCAPTCHA、Cloudflare Turnstile 或数学挑战"

msgid "Adds HTTP security headers (X-Frame-Options, CSP). Safe - improves browser security."
msgstr "添加 HTTP 安全标头（X-Frame-Options、CSP）。安全 - 提高浏览器的安全性。"

msgid "Adds extra security layer with TOTP, Email, or SMS codes"
msgstr "使用 TOTP、电子邮件或 SMS 代码添加额外的安全层"

msgid "Admin Logins (successful admin logins)"
msgstr "管理员登录（成功的管理员登录）"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Advanced Firewall Settings"
msgstr "高级防火墙设置"

msgid "Advanced Hardening"
msgstr "高级强化"

msgid "Advanced Hardening Options"
msgstr "高级强化选项"

msgid "Advanced Login Settings"
msgstr "高级登录设置"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Advanced Scanner Options"
msgstr "高级扫描仪选项"

msgid "Advanced heuristics"
msgstr "高级启发法"

msgid "Affected Files:"
msgstr "受影响的文件："

msgid "Alert Threshold"
msgstr "警报阈值"

msgid "Alert Types"
msgstr "警报类型"

msgid "Alerts"
msgstr "警报"

msgid "Alerts sent if plugin is deactivated."
msgstr "如果插件被停用，则会发送警报。"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All Clear!"
msgstr "全部清除！"

msgid "All Events"
msgstr "所有活动"

msgid "All Severities"
msgstr "所有严重程度"

msgid "Allow all users to enable 2FA voluntarily."
msgstr "允许所有用户自愿启用 2FA。"

msgid "Allow email code as backup method"
msgstr "允许电子邮件代码作为备份方法"

msgid "Allow short bursts above the rate limit."
msgstr "允许高于速率限制的短突发。"

msgid "Allow users time to set up 2FA before enforcement."
msgstr "在强制实施之前，让用户有时间设置 2FA。"

msgid "Allow users to enable 2FA"
msgstr "允许用户启用 2FA"

msgid "Allow users to generate emergency backup codes."
msgstr "允许用户生成紧急备份代码。"

msgid "Allow users to skip 2FA on trusted devices."
msgstr "允许用户在受信任的设备上跳过 2FA。"

msgid "Allowed User Agents"
msgstr "允许的用户代理"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "Anomalies"
msgstr "异常现象"

msgid "Any Severity"
msgstr "任何严重程度"

msgid "Any modifications trigger immediate email alerts."
msgstr "任何修改都会立即触发电子邮件警报。"

msgid "Apply Settings"
msgstr "应用设置"

msgid "Apply WordPress security best practices."
msgstr "应用 WordPress 安全最佳实践。"

msgid "Apply security fixes"
msgstr "应用安全修复"

msgid "Apply security hardening measures to WordPress."
msgstr "对WordPress实施安全加固措施。"

msgid "Apply security hardening measures to protect your WordPress installation."
msgstr "应用安全强化措施来保护您的 WordPress 安装。"

msgid "ArcSight"
msgstr "弧视"

msgid "Are you sure you want to delete this passkey?"
msgstr "您确定要删除此密钥吗？"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您确定要继续吗？"

msgid "Attack Protection"
msgstr "攻击防护"

msgid "Attempt Window"
msgstr "尝试窗口"

msgid "Audio (Speaking)"
msgstr "音频（口语）"

msgid "Authenticating..."
msgstr "正在验证..."

msgid "Authentication Code"
msgstr "验证码"

msgid "Authentication Events"
msgstr "认证事件"

msgid "Authentication Token"
msgstr "身份验证令牌"

msgid "Authentication failed. Please try again."
msgstr "认证失败。请再试一次。"

msgid "Authentication required for API access."
msgstr "API 访问需要身份验证。"

msgid "Authentication required for GraphQL access."
msgstr "GraphQL 访问需要身份验证。"

msgid "Author Scans"
msgstr "作者扫描"

msgid "Auto-Block Duration"
msgstr "自动封锁持续时间"

msgid "Auto-Block Repeated Offenders"
msgstr "自动屏蔽屡犯者"

msgid "Auto-Block Threshold"
msgstr "自动阻止阈值"

msgid "Auto-Fix"
msgstr "自动修复"

msgid "Auto-Generate Reports"
msgstr "自动生成报告"

msgid "Auto-Quarantine Threats"
msgstr "自动隔离威胁"

msgid "Auto-Scan Schedule"
msgstr "自动扫描时间表"

msgid "Auto-Update"
msgstr "自动更新"

msgid "Auto-Update Settings"
msgstr "自动更新设置"

msgid "Auto-Updates"
msgstr "自动更新"

msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

msgid "Automated scanning"
msgstr "自动扫描"

msgid "Automatic Scans"
msgstr "自动扫描"

msgid "Automatically blacklist IPs that trigger rules multiple times."
msgstr "自动将多次触发规则的 IP 列入黑名单。"

msgid "Automatically create Jira tickets for security incidents and vulnerabilities."
msgstr "自动创建安全事件和漏洞的 Jira 票证。"

msgid "Automatically create tickets for security incidents in your project management systems."
msgstr "自动为项目管理系统中的安全事件创建票证。"

msgid "Automatically generate reports on schedule"
msgstr "按计划自动生成报告"

msgid "Automatically move detected malware to quarantine."
msgstr "自动将检测到的恶意软件移至隔离区。"

msgid "Automatically run scans in the background."
msgstr "在后台自动运行扫描。"

msgid "Automatically update malware signatures daily."
msgstr "每天自动更新恶意软件签名。"

msgid "Available Countries"
msgstr "可用国家"

msgid "Available Events"
msgstr "可用的活动"

msgid "Avg/Day"
msgstr "平均/天"

msgid "Background Scans"
msgstr "后台扫描"

msgid "Backs up corrupted files before replacement"
msgstr "在替换之前备份损坏的文件"

msgid "Backup Codes"
msgstr "备份代码"

msgid "Backup, optimize, and secure your database."
msgstr "备份、优化和保护您的数据库。"

msgid "Backups & cleanup"
msgstr "备份和清理"

msgid "Backups are stored in wp-content/nexifymy-backups/core/"
msgstr "备份存储在 wp-content/nexifymy-backups/core/ 中"

msgid "Bad Bots"
msgstr "坏机器人"

msgid "Bad Requests"
msgstr "错误的请求"

msgid "Balanced (recommended)"
msgstr "平衡（推荐）"

msgid "Behavior Records"
msgstr "行为记录"

msgid "Behavioral analysis"
msgstr "行为分析"

msgid "Blacklist (Block Listed)"
msgstr "黑名单（阻止列出）"

msgid "Blacklist (block selected)"
msgstr "黑名单（阻止选定）"

msgid "Blacklist IPs"
msgstr "黑名单IP"

msgid "Blacklist: Block selected countries. Whitelist: Allow only selected countries."
msgstr "黑名单：阻止选定的国家/地区。白名单：仅允许选定的国家/地区。"

msgid "Blacklisted IPs"
msgstr "列入黑名单的 IP"

msgid "Block Bad Bots"
msgstr "阻止坏机器人"

msgid "Block CSRF Attacks"
msgstr "阻止 CSRF 攻击"

msgid "Block Common Passwords"
msgstr "阻止常用密码"

msgid "Block Directory Traversal"
msgstr "块目录遍历"

msgid "Block Duration"
msgstr "区块持续时间"

msgid "Block Empty User Agents"
msgstr "阻止空用户代理"

msgid "Block Excessive API Users"
msgstr "阻止过多的 API 用户"

msgid "Block File Editor"
msgstr "块文件编辑器"

msgid "Block Local File Inclusion"
msgstr "阻止本地文件包含"

msgid "Block Message"
msgstr "阻止消息"

msgid "Block Mode"
msgstr "块模式"

msgid "Block Mode (Recommended)"
msgstr "块模式（推荐）"

msgid "Block Mode: Blocks malicious requests. Monitor Mode: Logs threats without blocking."
msgstr "阻止模式：阻止恶意请求。监控模式：记录威胁而不阻止。"

msgid "Block Remote Code Execution"
msgstr "阻止远程代码执行"

msgid "Block Remote File Inclusion"
msgstr "阻止远程文件包含"

msgid "Block SQL Injection"
msgstr "阻止 SQL 注入"

msgid "Block Suspicious File Uploads"
msgstr "阻止可疑文件上传"

msgid "Block XML-RPC access (prevents brute force)"
msgstr "阻止 XML-RPC 访问（防止暴力破解）"

msgid "Block XSS Attacks"
msgstr "阻止 XSS 攻击"

msgid "Block access from specific countries."
msgstr "阻止来自特定国家/地区的访问。"

msgid "Block aggressive crawlers (high request rate)"
msgstr "阻止攻击性爬虫（高请求率）"

msgid "Block author enumeration scans (?author=1)"
msgstr "阻止作者枚举扫描 (?author=1)"

msgid "Block excessively long query strings."
msgstr "阻止过长的查询字符串。"

msgid "Block known bad bots and scrapers"
msgstr "阻止已知的恶意机器人和抓取工具"

msgid "Block known malicious bots and scrapers."
msgstr "阻止已知的恶意机器人和抓取工具。"

msgid "Block malformed requests and suspicious query strings"
msgstr "阻止格式错误的请求和可疑的查询字符串"

msgid "Block malicious requests"
msgstr "阻止恶意请求"

msgid "Block malicious requests and attacks"
msgstr "阻止恶意请求和攻击"

msgid "Block or allow traffic based on country."
msgstr "根据国家/地区阻止或允许流量。"

msgid "Block requests larger than this size to prevent DoS attacks."
msgstr "阻止大于此大小的请求以防止 DoS 攻击。"

msgid "Block requests with empty user-agent (may block some legitimate bots)"
msgstr "使用空用户代理阻止请求（可能会阻止某些合法机器人）"

msgid "Block requests without a User-Agent header."
msgstr "阻止没有 User-Agent 标头的请求。"

msgid "Block suspicious IPs"
msgstr "阻止可疑 IP"

msgid "Block suspicious User-Agents"
msgstr "阻止可疑的用户代理"

msgid "Block traffic from specific countries. Configure countries in settings before enabling."
msgstr "阻止来自特定国家/地区的流量。启用之前在设置中配置国家/地区。"

msgid "Block uploads with executable extensions (.php, .exe, .sh, etc.)."
msgstr "阻止带有可执行扩展名（.php、.exe、.sh 等）的上传。"

msgid "Blocked Attacks"
msgstr "阻止攻击"

msgid "Blocked File Extensions"
msgstr "阻止的文件扩展名"

msgid "Blocked Requests"
msgstr "被阻止的请求"

msgid "Blocked User Agents"
msgstr "被阻止的用户代理"

msgid "Blocks IP addresses that show malicious behavior. Safe - you can whitelist your IP."
msgstr "阻止显示恶意行为的 IP 地址。安全 - 您可以将您的 IP 列入白名单。"

msgid "Bookmark this URL so you can always access your login page."
msgstr "将此 URL 添加为书签，以便您随时可以访问您的登录页面。"

msgid "Bot & Crawler Protection"
msgstr "机器人和爬虫保护"

msgid "Bot & User Agent Protection"
msgstr "机器人和用户代理保护"

msgid "Bot prevention"
msgstr "机器人预防"

msgid "Bot protection"
msgstr "机器人防护"

msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

msgid "Brute Force"
msgstr "暴力破解"

msgid "Brute Force Protection"
msgstr "暴力保护"

msgid "Brute force protection and login attempt limits."
msgstr "暴力保护和登录尝试限制。"

msgid "Bug"
msgstr "错误"

msgid "Busiest Day"
msgstr "最忙碌的一天"

msgid "CAPTCHA"
msgstr "验证码"

msgid "CAPTCHA Protection"
msgstr "验证码保护"

msgid "CDN Integration"
msgstr "CDN集成"

msgid "CDN Status"
msgstr "CDN 状态"

msgid "CEF (Common Event Format)"
msgstr "CEF（通用事件格式）"

msgid "CI/CD"
msgstr "持续集成/持续交付"

msgid "CI/CD Pipeline"
msgstr "持续集成/持续交付管道"

msgid "CI/CD Pipeline Integration"
msgstr "CI/CD 管道集成"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

msgid "Captcha Preview"
msgstr "验证码预览"

msgid "Captcha Provider"
msgstr "验证码提供者"

msgid "Captcha Settings"
msgstr "验证码设置"

msgid "Change Database Prefix"
msgstr "更改数据库前缀"

msgid "Change database table prefix (requires manual database update)."
msgstr "更改数据库表前缀（需要手动更新数据库）。"

msgid "Change the default login URL to prevent attacks."
msgstr "更改默认登录 URL 以防止攻击。"

msgid "Change the default wp-admin login URL to prevent automated attacks."
msgstr "更改默认的 wp-admin 登录 URL 以防止自动攻击。"

msgid "Changes login URL from /wp-admin to custom slug to prevent bot attacks"
msgstr "将登录 URL 从 /wp-admin 更改为自定义 slug 以防止机器人攻击"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Character Requirements"
msgstr "品格要求"

msgid "Check Core Integrity"
msgstr "检查核心完整性"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "Check and repair corrupted WordPress core files using official sources."
msgstr "使用官方来源检查并修复损坏的 WordPress 核心文件。"

msgid "Check core files for modifications and malware."
msgstr "检查核心文件是否有修改和恶意软件。"

msgid "Check for Backdoors"
msgstr "检查是否有后门"

msgid "Check for Obfuscation"
msgstr "检查混淆情况"

msgid "Check for known vulnerabilities."
msgstr "检查已知的漏洞。"

msgid "Check uploaded files for malicious content."
msgstr "检查上传的文件是否存在恶意内容。"

msgid "Checks for web shells"
msgstr "检查 Web shell"

msgid "Checks plugins/themes for known vulnerabilities. Safe - only checks versions."
msgstr "检查插件/主题是否存在已知漏洞。安全 - 仅检查版本。"

msgid "Choose a unique, hard-to-guess slug."
msgstr "选择一个独特的、难以猜测的蛞蝓。"

msgid "Choose the type of challenge for NexifyMy captcha."
msgstr "选择 NexifyMy 验证码的挑战类型。"

msgid "Clean Files"
msgstr "清理文件"

msgid "Clean Files:"
msgstr "清理文件："

msgid "Clean and optimize database"
msgstr "清理和优化数据库"

msgid "Clean up unnecessary data to improve database performance."
msgstr "清理不必要的数据以提高数据库性能。"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

msgid "Cloudflare"
msgstr "云耀"

msgid "Cloudflare & more"
msgstr "Cloudflare 及更多"

msgid "Cloudflare API Settings"
msgstr "Cloudflare API 设置"

msgid "Cloudflare API Token (with Zone permissions)"
msgstr "Cloudflare API 令牌（具有区域权限）"

msgid "Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare 十字转门"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Code Expiration"
msgstr "代码过期"

msgid "Code Quality Issues"
msgstr "代码质量问题"

msgid "Comma-separated list of file extensions to block in uploads."
msgstr "用于阻止上传的以逗号分隔的文件扩展名列表。"

msgid "Comma-separated list of file extensions to skip (e.g., jpg, png, pdf)."
msgstr "要跳过的以逗号分隔的文件扩展名列表（例如，jpg、png、pdf）。"

msgid "Comment Blocked"
msgstr "评论被屏蔽"

msgid "Comment Form"
msgstr "意见表"

msgid "Comment Posting Rate"
msgstr "评论发表率"

msgid "Comment form"
msgstr "意见表"

msgid "Communication"
msgstr "通讯"

msgid "Communication Platforms"
msgstr "通讯平台"

msgid "Compare core files with official WordPress checksums."
msgstr "将核心文件与官方 WordPress 校验和进行比较。"

msgid "Compare your WordPress core files against the official checksums to detect modifications."
msgstr "将您的 WordPress 核心文件与官方校验和进行比较以检测修改。"

msgid "Compares each core file against the expected hash"
msgstr "将每个核心文件与预期哈希值进行比较"

msgid "Completely disable all RSS and Atom feeds."
msgstr "完全禁用所有 RSS 和 Atom 提要。"

msgid "Completely disable all file modifications (DISALLOW_FILE_MODS)."
msgstr "完全禁用所有文件修改 (DISALLOW_FILE_MODS)。"

msgid "Compliance"
msgstr "合规性"

msgid "Compliance & Reporting"
msgstr "合规与报告"

msgid "Compliance & Security Reporting"
msgstr "合规与安全报告"

msgid "Compliance Settings"
msgstr "合规性设置"

msgid "Composer Dependencies"
msgstr "作曲家依赖性"

msgid "Comprehensive analysis"
msgstr "综合分析"

msgid "Comprehensive user activity tracking, login monitoring, and system event logging."
msgstr "全面的用户活动跟踪、登录监控和系统事件日志记录。"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Configure 2FA for enhanced login security"
msgstr "配置 2FA 以增强登录安全性"

msgid "Configure CDN for security and performance."
msgstr "配置 CDN 以确保安全性和性能。"

msgid "Configure CDN integration and cache management."
msgstr "配置 CDN 集成和缓存管理。"

msgid "Configure Web Application Firewall (WAF) to protect your site."
msgstr "配置 Web 应用程序防火墙 (WAF) 以保护您的站点。"

msgid "Configure email alerts and notifications."
msgstr "配置电子邮件警报和通知。"

msgid "Configure firewall rules and protection settings."
msgstr "配置防火墙规则和保护设置。"

msgid "Configure malware scanner behavior and scheduled scanning options."
msgstr "配置恶意软件扫描程序行为和计划扫描选项。"

msgid "Configure plugin settings and preferences."
msgstr "配置插件设置和首选项。"

msgid "Configure plugin settings."
msgstr "配置插件设置。"

msgid "Configure your security settings."
msgstr "配置您的安全设置。"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Confirm Action"
msgstr "确认操作"

msgid "Confirmed Malware"
msgstr "已确认的恶意软件"

msgid "Connect your security monitoring to SIEM, ticketing, communication, and CI/CD platforms."
msgstr "将您的安全监控连接到 SIEM、票务、通信和 CI/CD 平台。"

msgid "Contact our support team for assistance with NexifyMy Security."
msgstr "请联系我们的支持团队获取有关 NexifyMy Security 的帮助。"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Content Activity"
msgstr "内容活动"

msgid "Content Changes"
msgstr "内容变更"

msgid "Content Events"
msgstr "内容活动"

msgid "Content Security"
msgstr "内容安全"

msgid "Core File Modifications"
msgstr "核心文件修改"

msgid "Core File Repair"
msgstr "核心文件修复"

msgid "Core Repair"
msgstr "核心修复"

msgid "Core WordPress integrity"
msgstr "WordPress 核心完整性"

msgid "Core file integrity"
msgstr "核心文件完整性"

msgid "Count"
msgstr "计数"

msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Country Blocking Settings"
msgstr "国家/地区屏蔽设置"

msgid "Country restrictions"
msgstr "国家/地区限制"

msgid "Create Backup Now"
msgstr "立即创建备份"

msgid "Create a backup of your WordPress database. Backups are stored securely and can be downloaded."
msgstr "创建 WordPress 数据库的备份。备份被安全存储并可以下载。"

msgid "Create incidents in ServiceNow for critical security events."
msgstr "在 ServiceNow 中为关键安全事件创建事件。"

msgid "Create webhook at: https://api.slack.com/messaging/webhooks"
msgstr "在以下位置创建 Webhook：https://api.slack.com/messaging/webhooks"

msgid "Create webhook in Discord Server Settings > Integrations > Webhooks"
msgstr "在 Discord 服务器设置 > 集成 > Webhooks 中创建 Webhook"

msgid "Create webhook: Teams > Channel > Connectors > Incoming Webhook"
msgstr "创建 Webhook：团队 > 频道 > 连接器 > 传入 Webhook"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Created: %s"
msgstr "创建：%s"

msgid "Critical"
msgstr "关键"

msgid "Critical Only"
msgstr "仅关键"

msgid "Current Login URL"
msgstr "当前登录网址"

msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgid "Current:"
msgstr "当前："

msgid "Custom Login URL"
msgstr "自定义登录网址"

msgid "Custom URL"
msgstr "自定义网址"

msgid "Custom Webhooks"
msgstr "自定义 Webhook"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Daily (Recommended)"
msgstr "每日（推荐）"

msgid "Daily Status Summary"
msgstr "每日状态摘要"

msgid "Daily Summary"
msgstr "每日总结"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Data Retention"
msgstr "数据保留"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Database Actions"
msgstr "数据库操作"

msgid "Database Backup"
msgstr "数据库备份"

msgid "Database Information"
msgstr "数据库信息"

msgid "Database Optimization"
msgstr "数据库优化"

msgid "Database Optimizer"
msgstr "数据库优化器"

msgid "Database Security"
msgstr "数据库安全"

msgid "Database Size"
msgstr "数据库大小"

msgid "Database backup and optimization. Configure backup schedule before enabling."
msgstr "数据库备份和优化。启用前配置备份计划。"

msgid "Database security check"
msgstr "数据库安全检查"

msgid "Datadog"
msgstr "数据狗"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "Deactivation Monitoring:"
msgstr "停用监控："

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Deep"
msgstr "深"

msgid "Deep Scan"
msgstr "深度扫描"

msgid "Default Scan Mode"
msgstr "默认扫描模式"

msgid "Default scan mode used when none is specified."
msgstr "未指定时使用默认扫描模式。"

msgid "Definitions"
msgstr "定义"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete all plugin data when uninstalling"
msgstr "卸载时删除所有插件数据"

msgid "Delete:"
msgstr "删除："

msgid "Dependency scanning, third-party script monitoring, and CDN integrity verification."
msgstr "依赖扫描、第三方脚本监控、CDN完整性验证。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Detailed insights into your site traffic and security events"
msgstr "详细了解您的网站流量和安全事件"

msgid "Detailed insights into your website security performance."
msgstr "详细了解您的网站安全性能。"

msgid "Detect and block code execution attempts."
msgstr "检测并阻止代码执行尝试。"

msgid "Detect hidden backdoor scripts and shells."
msgstr "检测隐藏的后门脚本和 shell。"

msgid "Detect malware, backdoors, and suspicious code"
msgstr "检测恶意软件、后门和可疑代码"

msgid "Detect threats"
msgstr "检测威胁"

msgid "Detect unknown threats using behavioral analysis."
msgstr "使用行为分析检测未知威胁。"

msgid "Detection Methods"
msgstr "检测方法"

msgid "Device Types"
msgstr "设备类型"

msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

msgid "Difficulty Level"
msgstr "难度等级"

msgid "Difficulty level for NexifyMy captcha challenges."
msgstr "NexifyMy 验证码挑战的难度级别。"

msgid "Direct"
msgstr "直接"

msgid "Directory Traversal"
msgstr "目录遍历"

msgid "Directory Traversal Protection"
msgstr "目录遍历保护"

msgid "Disable 2FA"
msgstr "禁用 2FA"

msgid "Disable Application Passwords"
msgstr "禁用应用程序密码"

msgid "Disable Author Archives"
msgstr "禁用作者档案"

msgid "Disable Directory Browsing"
msgstr "禁用目录浏览"

msgid "Disable Embeds"
msgstr "禁用嵌入"

msgid "Disable File Editor"
msgstr "禁用文件编辑器"

msgid "Disable File Modifications"
msgstr "禁用文件修改"

msgid "Disable Login Error Messages"
msgstr "禁用登录错误消息"

msgid "Disable Pingback"
msgstr "禁用 Pingback"

msgid "Disable Pingbacks"
msgstr "禁用 Pingbacks"

msgid "Disable Plugin/Theme Installation"
msgstr "禁用插件/主题安装"

msgid "Disable REST API User Enumeration"
msgstr "禁用 REST API 用户枚举"

msgid "Disable RSS/Atom Feeds"
msgstr "禁用 RSS/Atom 源"

msgid "Disable Right-Click"
msgstr "禁用右键单击"

msgid "Disable Text Selection"
msgstr "禁用文本选择"

msgid "Disable Trackbacks"
msgstr "禁用引用引用"

msgid "Disable WP editor"
msgstr "禁用 WP 编辑器"

msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "禁用 XML-RPC"

msgid "Disable XML-RPC (prevents common brute force vector)"
msgstr "禁用 XML-RPC（防止常见的暴力向量）"

msgid "Disable XML-RPC (prevents pingback attacks)"
msgstr "禁用 XML-RPC（防止 pingback 攻击）"

msgid "Disable XML-RPC (used in DDoS and brute force attacks)."
msgstr "禁用 XML-RPC（用于 DDoS 和暴力攻击）。"

msgid "Disable author archive pages to prevent username enumeration."
msgstr "禁用作者存档页面以防止用户名枚举。"

msgid "Disable oEmbed functionality and REST API endpoints."
msgstr "禁用 oEmbed 功能和 REST API 端点。"

msgid "Disable pingback functionality to prevent DDoS."
msgstr "禁用 pingback 功能以防止 DDoS。"

msgid "Disable pingback/trackback functionality"
msgstr "禁用 pingback/trackback 功能"

msgid "Disable plugin/theme file editor in WordPress admin."
msgstr "在 WordPress 管理中禁用插件/主题文件编辑器。"

msgid "Disable public user enumeration via REST API"
msgstr "通过 REST API 禁用公共用户枚举"

msgid "Disable right-click context menu on frontend."
msgstr "禁用前端的右键单击上下文菜单。"

msgid "Disable the built-in theme and plugin editor to prevent code injection."
msgstr "禁用内置主题和插件编辑器以防止代码注入。"

msgid "Disable theme and plugin editor"
msgstr "禁用主题和插件编辑器"

msgid "Disable theme/plugin editor in admin"
msgstr "在管理中禁用主题/插件编辑器"

msgid "Disable trackback functionality."
msgstr "禁用引用通告功能。"

msgid "Disabled"
msgstr "残疾人"

msgid "Disables XML-RPC to prevent attacks. Safe unless you use Jetpack or mobile apps."
msgstr "禁用 XML-RPC 以防止攻击。除非您使用 Jetpack 或移动应用程序，否则是安全的。"

msgid "Disables built-in theme/plugin editor. Safe - prevents code editing in admin."
msgstr "禁用内置主题/插件编辑器。安全 - 防止在管理员中编辑代码。"

msgid "Disables file editing, XML-RPC, and applies WordPress best practices"
msgstr "禁用文件编辑、XML-RPC，并应用 WordPress 最佳实践"

msgid "Discord Integration"
msgstr "不和谐整合"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Downloads fresh WordPress package from official source"
msgstr "从官方来源下载新的 WordPress 软件包"

msgid "Easy"
msgstr "简单"

msgid "Easy (addition only)"
msgstr "简单（仅添加）"

msgid "Editing NexifyMy Security plugin files is disabled for security reasons."
msgstr "出于安全原因，编辑 NexifyMy Security 插件文件被禁用。"

msgid "Editor & File Access"
msgstr "编辑器和文件访问"

msgid "Editor Blocking:"
msgstr "编辑器屏蔽："

msgid "Elasticsearch"
msgstr "弹性搜索"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email Alert Settings"
msgstr "电子邮件警报设置"

msgid "Email Alerts"
msgstr "电子邮件提醒"

msgid "Email Backup"
msgstr "电子邮件备份"

msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

msgid "Email Reports"
msgstr "电子邮件报告"

msgid "Email Scan Reports"
msgstr "通过电子邮件发送扫描报告"

msgid "Email Verification"
msgstr "电子邮件验证"

msgid "Empty User Agent"
msgstr "空用户代理"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用 2FA"

msgid "Enable 2FA Module"
msgstr "启用 2FA 模块"

msgid "Enable Activity Logging"
msgstr "启用活动日志记录"

msgid "Enable Alerts"
msgstr "启用警报"

msgid "Enable CAPTCHA Protection"
msgstr "启用验证码保护"

msgid "Enable CDN Integration"
msgstr "启用 CDN 集成"

msgid "Enable CDN features"
msgstr "启用 CDN 功能"

msgid "Enable CI/CD Integration"
msgstr "启用 CI/CD 集成"

msgid "Enable Captcha"
msgstr "启用验证码"

msgid "Enable Custom Webhooks"
msgstr "启用自定义 Webhook"

msgid "Enable Discord"
msgstr "启用不和谐"

msgid "Enable Email Alerts"
msgstr "启用电子邮件警报"

msgid "Enable Firewall"
msgstr "启用防火墙"

msgid "Enable Geo Blocking"
msgstr "启用地理封锁"

msgid "Enable Hide Login"
msgstr "启用隐藏登录"

msgid "Enable Jira"
msgstr "启用吉拉"

msgid "Enable Protection"
msgstr "启用保护"

msgid "Enable Rate Limiting"
msgstr "启用速率限制"

msgid "Enable SIEM Integration"
msgstr "启用 SIEM 集成"

msgid "Enable SSL/HTTPS"
msgstr "启用 SSL/HTTPS"

msgid "Enable Scanner"
msgstr "启用扫描仪"

msgid "Enable Scanner Module"
msgstr "启用扫描仪模块"

msgid "Enable Scheduled Scans"
msgstr "启用预设扫描"

msgid "Enable ServiceNow"
msgstr "立即启用服务"

msgid "Enable Slack"
msgstr "启用松弛"

msgid "Enable Teams"
msgstr "启用团队"

msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "启用双因素身份验证"

msgid "Enable WAF"
msgstr "启用Web应用防火墙"

msgid "Enable WAF Module"
msgstr "启用WAF模块"

msgid "Enable WAF protection"
msgstr "启用WAF保护"

msgid "Enable Web Application Firewall"
msgstr "启用 Web 应用程序防火墙"

msgid "Enable Web Application Firewall protection."
msgstr "启用 Web 应用程序防火墙保护。"

msgid "Enable and configure security modules for your site."
msgstr "为您的站点启用并配置安全模块。"

msgid "Enable and configure security modules."
msgstr "启用并配置安全模块。"

msgid "Enable captcha protection"
msgstr "启用验证码保护"

msgid "Enable country-based blocking"
msgstr "启用基于国家/地区的阻止"

msgid "Enable debug logging (for troubleshooting only)"
msgstr "启用调试日志记录（仅用于故障排除）"

msgid "Enable firewall protection to block attacks"
msgstr "启用防火墙保护以阻止攻击"

msgid "Enable login rate limiting"
msgstr "启用登录速率限制"

msgid "Enable malware scanner"
msgstr "启用恶意软件扫描程序"

msgid "Enable or disable security modules."
msgstr "启用或禁用安全模块。"

msgid "Enable or disable the entire WAF module."
msgstr "启用或禁用整个 WAF 模块。"

msgid "Enable or disable the malware scanner."
msgstr "启用或禁用恶意软件扫描程序。"

msgid "Enable or disable the rate limiting module."
msgstr "启用或禁用速率限制模块。"

msgid "Enable or disable two-factor authentication."
msgstr "启用或禁用双因素身份验证。"

msgid "Enable scheduled scans"
msgstr "启用计划扫描"

msgid "Enable vulnerability scanner features"
msgstr "启用漏洞扫描器功能"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

msgid "Endpoint URL"
msgstr "端点 URL"

msgid "Enforce Strong Passwords"
msgstr "强制使用强密码"

msgid "Enforce strong password requirements"
msgstr "强制实施强密码要求"

msgid "Enforce strong password requirements for all users."
msgstr "对所有用户实施强密码要求。"

msgid "Enforce strong password requirements."
msgstr "强制实施强密码要求。"

msgid "Enforces strong password requirements for users. Safe - only affects new passwords."
msgstr "对用户强制执行强密码要求。安全 - 只影响新密码。"

msgid "Enforces strong passwords with minimum length, complexity rules"
msgstr "强制执行具有最小长度和复杂性规则的强密码"

msgid "Enter 6-digit code to verify setup"
msgstr "输入 6 位代码以验证设置"

msgid "Enter IPs, one per line"
msgstr "输入 IP，每行一个"

msgid "Enter answer"
msgstr "输入答案"

msgid "Enter the code:"
msgstr "输入代码："

msgid "Enterprise-Grade WordPress Security"
msgstr "企业级 WordPress 安全"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Event"
msgstr "活动"

msgid "Event Format"
msgstr "活动形式"

msgid "Event Logs"
msgstr "事件日志"

msgid "Event Severity"
msgstr "事件严重性"

msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

msgid "Events"
msgstr "活动"

msgid "Events (7 days)"
msgstr "活动（7 天）"

msgid "Events to Create Tickets"
msgstr "创建门票的活动"

msgid "Events to Forward"
msgstr "要转发的事件"

msgid "Events to Notify"
msgstr "要通知的事件"

msgid "Example: GitHub Actions"
msgstr "示例：GitHub 操作"

msgid "Example: GitLab CI"
msgstr "示例：GitLab CI"

msgid "Example: Jenkins Pipeline"
msgstr "示例：詹金斯管道"

msgid "Excluded Extensions"
msgstr "排除的扩展"

msgid "Excluded File Patterns"
msgstr "排除的文件模式"

msgid "Excluded Paths"
msgstr "排除的路径"

msgid "Excluded Users"
msgstr "排除的用户"

msgid "Exclusions"
msgstr "排除情况"

msgid "Exhaustive file scan"
msgstr "详尽的文件扫描"

msgid "Existing Backups"
msgstr "现有备份"

msgid "Export CSV"
msgstr "导出 CSV"

msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

msgid "Export your NexifyMy Security settings to a JSON file. This includes all module configurations, firewall rules, IP lists, and scan settings."
msgstr "将您的 NexifyMy Security 设置导出到 JSON 文件。这包括所有模块配置、防火墙规则、IP 列表和扫描设置。"

msgid "External Scripts & CDN Resources"
msgstr "外部脚本和 CDN 资源"

msgid "Extra login security"
msgstr "额外的登录安全性"

msgid "Fail Build on Malware"
msgstr "恶意软件构建失败"

msgid "Fail Build on Vulnerabilities"
msgstr "漏洞构建失败"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed 2FA attempts before temporary lockout."
msgstr "临时锁定前 2FA 尝试失败。"

msgid "Failed Login"
msgstr "登录失败"

msgid "Failed Logins"
msgstr "登录失败"

msgid "Failed login attempt detected"
msgstr "检测到登录尝试失败"

msgid "Failed to register passkey."
msgstr "注册密码失败。"

msgid "Fast execution"
msgstr "快速执行"

msgid "Fast security check"
msgstr "快速安全检查"

msgid "Fetches official file checksums from WordPress.org API"
msgstr "从 WordPress.org API 获取官方文件校验和"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

msgid "File Hashing:"
msgstr "文件哈希："

msgid "File Inclusion"
msgstr "文件包含"

msgid "File Inclusion Protection"
msgstr "文件包含保护"

msgid "File Integrity Check"
msgstr "文件完整性检查"

msgid "File Integrity Monitoring"
msgstr "文件完整性监控"

msgid "File Permissions"
msgstr "文件权限"

msgid "File Quarantined"
msgstr "文件隔离"

msgid "File extensions to exclude from scanning (one per line, without dots)."
msgstr "要从扫描中排除的文件扩展名（每行一个，不带点）。"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Files Scanned"
msgstr "扫描的文件"

msgid "Files Scanned:"
msgstr "扫描的文件："

msgid "Files are periodically compared against the baseline."
msgstr "文件会定期与基线进行比较。"

msgid "Files in quarantine are safely stored and cannot execute."
msgstr "隔离区中的文件被安全存储且无法执行。"

msgid "Files larger than this will be skipped during scanning."
msgstr "扫描期间将跳过大于此大小的文件。"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Firewall & Protection"
msgstr "防火墙与保护"

msgid "Firewall Configuration"
msgstr "防火墙配置"

msgid "Firewall Rules"
msgstr "防火墙规则"

msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火墙设置"

msgid "Fix modified files"
msgstr "修复修改的文件"

msgid "Flag heavily obfuscated or encoded code."
msgstr "标记严重混淆或编码的代码。"

msgid "Force SSL for Admin"
msgstr "为管理员强制使用 SSL"

msgid "Force SSL/HTTPS for admin area (FORCE_SSL_ADMIN)."
msgstr "为管理区域强制使用 SSL/HTTPS (FORCE_SSL_ADMIN)。"

msgid "Force for Admins"
msgstr "管理员强制"

msgid "Format:"
msgstr "格式："

msgid "Forward security events to your Security Information and Event Management (SIEM) platform for centralized logging and analysis."
msgstr "将安全事件转发到安全信息和事件管理 (SIEM) 平台以进行集中日志记录和分析。"

msgid "Found in Cloudflare dashboard under Overview"
msgstr "在 Cloudflare 仪表板的概述下找到"

msgid "Found in known safe plugin - likely legitimate use"
msgstr "在已知的安全插件中发现 - 可能合法使用"

msgid "Found in system directory - may be legitimate"
msgstr "在系统目录中找到 - 可能是合法的"

msgid "From Date"
msgstr "开始日期"

msgid "From Email"
msgstr "来自电子邮件"

msgid "From Name"
msgstr "来自姓名"

msgid "Full HTTP/HTTPS endpoint URL for your SIEM platform."
msgstr "SIEM 平台的完整 HTTP/HTTPS 端点 URL。"

msgid "Full malware analysis"
msgstr "完整的恶意软件分析"

msgid "Full malware scan"
msgstr "全面的恶意软件扫描"

msgid "Full malware signatures"
msgstr "完整的恶意软件签名"

msgid "Full site analysis"
msgstr "全站分析"

msgid "GDPR, CCPA, HIPAA compliance modules and comprehensive security audit reports."
msgstr "GDPR、CCPA、HIPAA 合规性模块和全面的安全审计报告。"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General Request Limiting"
msgstr "一般请求限制"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

msgid "Generate SRI"
msgstr "生成 SRI"

msgid "Generate from: https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens"
msgstr "生成自：https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens"

msgid "Generated"
msgstr "生成"

msgid "Generic HTTP Endpoint"
msgstr "通用 HTTP 端点"

msgid "Generic Proxy"
msgstr "通用代理"

msgid "Geo Block"
msgstr "地理块"

msgid "Geo Blocking"
msgstr "地理封锁"

msgid "Geographic Distribution"
msgstr "地理分布"

msgid "Get a free API token from wpscan.com for detailed vulnerability data."
msgstr "从 wpscan.com 获取免费的 API 令牌以获取详细的漏洞数据。"

msgid "Get instant notifications in your team communication channels when security events occur."
msgstr "发生安全事件时，在团队沟通渠道中获取即时通知。"

msgid "Get latest scan status"
msgstr "获取最新扫描状态"

msgid "Get scan results (JSON)"
msgstr "获取扫描结果（JSON）"

msgid "Get your keys from Google reCAPTCHA or Cloudflare Turnstile dashboard."
msgstr "从 Google reCAPTCHA 或 Cloudflare Turnstile 仪表板获取密钥。"

msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

msgid "Google reCAPTCHA v2"
msgstr "谷歌验证码 v2"

msgid "Google reCAPTCHA v3"
msgstr "谷歌验证码 v3"

msgid "Grace Period"
msgstr "宽限期"

msgid "Grade"
msgstr "等级"

msgid "GraphQL Security"
msgstr "GraphQL 安全性"

msgid "GraphQL introspection is disabled."
msgstr "GraphQL 自省已禁用。"

msgid "GraphQL rate limit exceeded. Limit: %d queries per minute."
msgstr "超出 GraphQL 速率限制。限制：每分钟 %d 次查询。"

msgid "HTTP Security Headers"
msgstr "HTTP 安全标头"

msgid "HTTP Strict Transport Security (HSTS)"
msgstr "HTTP 严格传输安全 (HSTS)"

msgid "HTTP headers"
msgstr "HTTP 标头"

msgid "Handle"
msgstr "手柄"

msgid "Hard"
msgstr "硬"

msgid "Hard (includes multiplication)"
msgstr "困难（包括乘法）"

msgid "Harden Site"
msgstr "哈登站点"

msgid "Hardening"
msgstr "硬化"

msgid "Hardening Options"
msgstr "强化选项"

msgid "Headers"
msgstr "标头"

msgid "Help & Documentation"
msgstr "帮助和文档"

msgid "Heuristic Analysis"
msgstr "启发式分析"

msgid "Heuristic pattern detection"
msgstr "启发式模式检测"

msgid "Hide Login"
msgstr "隐藏登录"

msgid "Hide Login Page"
msgstr "隐藏登录页面"

msgid "Hide Login URL"
msgstr "隐藏登录网址"

msgid "Hide Login URL:"
msgstr "隐藏登录网址："

msgid "Hide WP Version"
msgstr "隐藏 WP 版本"

msgid "Hide WordPress Login URL"
msgstr "隐藏 WordPress 登录 URL"

msgid "Hide WordPress Version"
msgstr "隐藏 WordPress 版本"

msgid "Hide WordPress version from source code"
msgstr "从源代码中隐藏 WordPress 版本"

msgid "Hide default login URLs"
msgstr "隐藏默认登录 URL"

msgid "Hide wp-admin"
msgstr "隐藏 wp 管理员"

msgid "Hide wp-admin and wp-login.php from attackers."
msgstr "对攻击者隐藏 wp-admin 和 wp-login.php。"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "High (Maximum detection)"
msgstr "高（最大检测）"

msgid "High Security (more checks, slower)"
msgstr "高安全性（更多检查，更慢）"

msgid "High number of blocked attacks recently"
msgstr "最近拦截的攻击数量较多"

msgid "High or Above"
msgstr "高或以上"

msgid "High-Severity Threats"
msgstr "高严重性威胁"

msgid "High-risk areas only"
msgstr "仅限高风险地区"

msgid "High-scoring threat detected by AI analysis"
msgstr "AI 分析检测到的高分威胁"

msgid "Higher sensitivity may produce more false positives."
msgstr "较高的灵敏度可能会产生更多的误报。"

msgid "Highest"
msgstr "最高"

msgid "Hold Ctrl/Cmd to select multiple countries."
msgstr "按住 Ctrl/Cmd 选择多个国家/地区。"

msgid "Host"
msgstr "主持人"

msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

msgid "How 2FA Works"
msgstr "2FA 的工作原理"

msgid "How Core Repair Works"
msgstr "核心修复如何进行"

msgid "How Self-Protection Works"
msgstr "自我保护如何发挥作用"

msgid "How long to block an IP after exceeding attempts."
msgstr "超过尝试次数后阻止 IP 的时间。"

msgid "How long to block an IP after rate limit exceeded."
msgstr "超过速率限制后阻止 IP 的时间。"

msgid "How long to keep old reports (30-365 days)"
msgstr "旧报告保留多长时间（30-365 天）"

msgid "IBM QRadar"
msgstr "IBM QRadar"

msgid "IP"
msgstr "知识产权"

msgid "IP Access Control"
msgstr "IP访问控制"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IP Blocking"
msgstr "IP封锁"

msgid "IP Configuration"
msgstr "IP配置"

msgid "IP Lockout"
msgstr "IP 锁定"

msgid "IP Lockouts (brute force attempts)"
msgstr "IP 锁定（暴力尝试）"

msgid "IP Management"
msgstr "知识产权管理"

msgid "IP Whitelist"
msgstr "IP白名单"

msgid "IPs that bypass rate limiting."
msgstr "绕过速率限制的 IP。"

msgid "IPs that will always be blocked."
msgstr "永远被封锁的IP。"

msgid "IPs that will never be blocked."
msgstr "永远不会被封锁的IP。"

msgid "Identifies modified or missing files"
msgstr "识别已修改或丢失的文件"

msgid "Image Selection"
msgstr "图像选择"

msgid "Immediate action required"
msgstr "需要立即采取行动"

msgid "Impact Level"
msgstr "影响程度"

msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

msgid "Import settings from a previously exported JSON file. This will overwrite your current settings."
msgstr "从之前导出的 JSON 文件导入设置。这将覆盖您当前的设置。"

msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

msgid "Incident"
msgstr "事件"

msgid "Include GDPR Checks"
msgstr "包括 GDPR 检查"

msgid "Include IP whitelist/blacklist"
msgstr "包括IP白名单/黑名单"

msgid "Include Performance Metrics"
msgstr "包括绩效指标"

msgid "Include Security Checks"
msgstr "包括安全检查"

msgid "Include Threat Summary"
msgstr "包括威胁摘要"

msgid "Include last scan results"
msgstr "包括上次扫描结果"

msgid "Include security logs (last 30 days)"
msgstr "包括安全日志（最近 30 天）"

msgid "Incorrect captcha answer. Please go back and try again."
msgstr "验证码答案不正确。请返回并重试。"

msgid "Incorrect captcha answer. Please try again."
msgstr "验证码答案不正确。请再试一次。"

msgid "Index name or source identifier for event categorization."
msgstr "事件分类的索引名称或源标识符。"

msgid "Index/Source"
msgstr "索引/来源"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Information Disclosure"
msgstr "信息披露"

msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

msgid "Instance Name"
msgstr "实例名称"

msgid "Integrate security scanning into your continuous integration and deployment pipelines."
msgstr "将安全扫描集成到您的持续集成和部署管道中。"

msgid "Integrate security scanning into your deployment pipeline with webhooks and API access."
msgstr "通过 Webhook 和 API 访问将安全扫描集成到您的部署管道中。"

msgid "Integrates with CDN services. Configure CDN credentials before enabling."
msgstr "与 CDN 服务集成。在启用之前配置 CDN 凭据。"

msgid "Integrations"
msgstr "集成"

msgid "Integrity Check Results"
msgstr "完整性检查结果"

msgid "Integrity Checks:"
msgstr "完整性检查："

msgid "Integrity Status"
msgstr "诚信状况"

msgid "Invalid JWT token."
msgstr "JWT 令牌无效。"

msgid "Invalid credentials."
msgstr "凭证无效。"

msgid "Invalid verification code."
msgstr "验证码无效。"

msgid "Isolate threats"
msgstr "隔离威胁"

msgid "Isolates suspicious files without deleting. Safe - files can be restored."
msgstr "隔离可疑文件而不删除。安全 - 文件可以恢复。"

msgid "Issue Type"
msgstr "问题类型"

msgid "Issues Found"
msgstr "发现的问题"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "JSON format. Example: {\"Authorization\": \"Bearer TOKEN\", \"Content-Type\": \"application/json\"}"
msgstr "JSON 格式。示例：{“授权”：“承载令牌”，“内容类型”：“application/json”}"

msgid "Jira Cloud URL"
msgstr "Jira 云网址"

msgid "Jira Integration"
msgstr "吉拉集成"

msgid "KB"
msgstr "知识库"

msgid "Keep logs of all blocked requests for analysis."
msgstr "保留所有被阻止的请求的日志以供分析。"

msgid "Keep logs of all rate limit violations for analysis."
msgstr "保留所有速率限制违规的日志以供分析。"

msgid "Keep your malware signatures up to date for best protection."
msgstr "使您的恶意软件签名保持最新，以获得最佳保护。"

msgid "Known Countries"
msgstr "已知国家"

msgid "Known vulnerability found in installed plugin"
msgstr "在已安装的插件中发现已知漏洞"

msgid "LEEF (Log Event Extended Format)"
msgstr "LEEF（日志事件扩展格式）"

msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去 30 天"

msgid "Last 30 days"
msgstr "过去 30 天"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去 7 天"

msgid "Last 90 Days"
msgstr "过去 90 天"

msgid "Last Learned"
msgstr "最后了解到的"

msgid "Last Scan"
msgstr "最后一次扫描"

msgid "Last Scan:"
msgstr "最后一次扫描："

msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

msgid "Last used: %s"
msgstr "上次使用：%s"

msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgid "Learning - Log only, no blocking"
msgstr "学习 - 仅记录，无阻塞"

msgid "Learning Period"
msgstr "学习期"

msgid "Learning..."
msgstr "学习..."

msgid "Leave blank to use admin email."
msgstr "留空以使用管理员电子邮件。"

msgid "Likely safe - verify if needed"
msgstr "可能安全 - 如果需要请验证"

msgid "Limit REST API access to authenticated users"
msgstr "将 REST API 访问限制为经过身份验证的用户"

msgid "Limit comment submissions to prevent spam."
msgstr "限制评论提交以防止垃圾邮件。"

msgid "Limit excessive requests from a single IP address."
msgstr "限制来自单个 IP 地址的过多请求。"

msgid "Limit login attempts"
msgstr "限制登录尝试"

msgid "Limit login attempts to prevent brute force attacks"
msgstr "限制登录尝试以防止暴力攻击"

msgid "Limit request rates to prevent abuse and DDoS attacks."
msgstr "限制请求率以防止滥用和 DDoS 攻击。"

msgid "Limit request rates to prevent abuse."
msgstr "限制请求率以防止滥用。"

msgid "Limits login attempts to prevent brute force attacks. Safe - only affects failed login attempts."
msgstr "限制登录尝试以防止暴力攻击。安全 - 仅影响失败的登录尝试。"

msgid "List known vulnerabilities"
msgstr "列出已知漏洞"

msgid "Live Traffic"
msgstr "实时路况"

msgid "Live Traffic Monitor"
msgstr "实时交通监控"

msgid "Loading CDN status..."
msgstr "正在加载 CDN 状态..."

msgid "Loading alerts..."
msgstr "正在加载警报..."

msgid "Loading analytics data..."
msgstr "正在加载分析数据..."

msgid "Loading backups..."
msgstr "正在加载备份..."

msgid "Loading blocked IPs..."
msgstr "正在加载被阻止的 IP..."

msgid "Loading countries..."
msgstr "正在加载国家/地区..."

msgid "Loading database information..."
msgstr "正在加载数据库信息..."

msgid "Loading geographic data..."
msgstr "正在加载地理数据..."

msgid "Loading logs..."
msgstr "正在加载日志..."

msgid "Loading notifications..."
msgstr "正在加载通知..."

msgid "Loading optimization stats..."
msgstr "正在加载优化统计数据..."

msgid "Loading protection status..."
msgstr "正在加载保护状态..."

msgid "Loading quarantined files..."
msgstr "正在加载隔离文件..."

msgid "Loading referrers..."
msgstr "正在加载引荐来源..."

msgid "Loading threat detections..."
msgstr "正在加载威胁检测..."

msgid "Loading top pages..."
msgstr "正在加载首页..."

msgid "Loading traffic data..."
msgstr "正在加载交通数据..."

msgid "Lock out after this many failed attempts."
msgstr "经过多次失败的尝试后锁定。"

msgid "Lockout Duration"
msgstr "锁定时间"

msgid "Lockout period after max failed 2FA attempts."
msgstr "最多失败 2FA 尝试后的锁定期。"

msgid "Log Allowed Requests"
msgstr "记录允许的请求"

msgid "Log Blocked Requests"
msgstr "记录被阻止的请求"

msgid "Log Failed Login Attempts"
msgstr "记录失败的登录尝试"

msgid "Log Logouts"
msgstr "记录注销"

msgid "Log Media Uploads"
msgstr "记录媒体上传"

msgid "Log Option Changes"
msgstr "记录选项更改"

msgid "Log Plugin Changes"
msgstr "记录插件更改"

msgid "Log Post/Page Changes"
msgstr "记录帖子/页面更改"

msgid "Log Profile Changes"
msgstr "记录配置文件更改"

msgid "Log Rate Limit Violations"
msgstr "记录速率限制违规情况"

msgid "Log Retention"
msgstr "日志保留"

msgid "Log Role Changes"
msgstr "记录角色变更"

msgid "Log Successful Logins"
msgstr "记录成功登录"

msgid "Log Theme Changes"
msgstr "记录主题更改"

msgid "Log User Creation/Deletion"
msgstr "记录用户创建/删除"

msgid "Log all requests that pass WAF checks (high disk usage)."
msgstr "记录所有通过 WAF 检查的请求（磁盘使用率高）。"

msgid "Logging"
msgstr "记录"

msgid "Logging & Monitoring"
msgstr "记录和监控"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login & Authentication"
msgstr "登录与认证"

msgid "Login Activity"
msgstr "登录活动"

msgid "Login Attempt Window"
msgstr "登录尝试窗口"

msgid "Login Attempts"
msgstr "登录尝试"

msgid "Login CAPTCHA"
msgstr "登录验证码"

msgid "Login Captcha"
msgstr "登录验证码"

msgid "Login Form"
msgstr "登录表格"

msgid "Login Lockout Duration"
msgstr "登录锁定时间"

msgid "Login Protection"
msgstr "登录保护"

msgid "Login Rate Limiting"
msgstr "登录速率限制"

msgid "Login Security"
msgstr "登录安全"

msgid "Login Slug"
msgstr "登录弹头"

msgid "Login URL Settings"
msgstr "登录网址设置"

msgid "Login form"
msgstr "登录表格"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Logouts"
msgstr "注销"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Logs older than this are automatically purged daily."
msgstr "每天都会自动清除早于此时间的日志。"

msgid "Logs security events for review. Safe - only records activity."
msgstr "记录安全事件以供审查。安全 - 仅记录活动。"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Low (Less false positives)"
msgstr "低（误报较少）"

msgid "Low Impact (fewer checks, faster)"
msgstr "低影响（更少的检查，更快）"

msgid "Lowercase letter (a-z)"
msgstr "小写字母 (a-z)"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Maintenance and diagnostic tools for your site."
msgstr "适用于您的站点的维护和诊断工具。"

msgid "Make sure to remember your custom login URL!"
msgstr "请务必记住您的自定义登录 URL！"

msgid "Malware & Scanning"
msgstr "恶意软件和扫描"

msgid "Malware Definitions"
msgstr "恶意软件定义"

msgid "Malware Found"
msgstr "发现恶意软件"

msgid "Malware Scanner"
msgstr "恶意软件扫描仪"

msgid "Malware detected during file scanning"
msgstr "文件扫描期间检测到恶意软件"

msgid "Manage Notifications"
msgstr "管理通知"

msgid "Manage quarantined threats. Review, restore, or permanently delete files."
msgstr "管理隔离的威胁。查看、恢复或永久删除文件。"

msgid "Mandatory for Roles"
msgstr "角色必填"

msgid "Manual review recommended"
msgstr "建议人工审核"

msgid "Mark All Read"
msgstr "标记全部已读"

msgid "Mark All as Read"
msgstr "全部标记为已读"

msgid "Master switch to enable or disable all activity logging."
msgstr "用于启用或禁用所有活动日志记录的主开关。"

msgid "Math Question"
msgstr "数学题"

msgid "Max Attempts"
msgstr "最大尝试次数"

msgid "Max Failed Attempts"
msgstr "最大失败尝试次数"

msgid "Max File Size"
msgstr "最大文件大小"

msgid "Max Login Attempts"
msgstr "最大登录尝试次数"

msgid "Max Query String Length"
msgstr "最大查询字符串长度"

msgid "Max Request Size"
msgstr "最大请求大小"

msgid "Max Requests"
msgstr "最大请求数"

msgid "Maximum AJAX requests per minute per IP."
msgstr "每个 IP 每分钟的最大 AJAX 请求数。"

msgid "Maximum API requests per minute per IP."
msgstr "每个 IP 每分钟的最大 API 请求数。"

msgid "Maximum failed login attempts before lockout."
msgstr "锁定前的最大失败登录尝试次数。"

msgid "Maximum page requests per minute per IP."
msgstr "每个 IP 每分钟的最大页面请求数。"

msgid "Maximum request body size to scan. Larger requests will be skipped."
msgstr "要扫描的最大请求正文大小。较大的请求将被跳过。"

msgid "Maximum requests allowed per minute per IP."
msgstr "每个 IP 每分钟允许的最大请求数。"

msgid "Maximum search requests per minute to prevent database exhaustion."
msgstr "每分钟最大搜索请求数，以防止数据库耗尽。"

msgid "Maximum time for a single scan operation."
msgstr "单次扫描操作的最长时间。"

msgid "Maximum time for malware scans before timeout."
msgstr "超时前恶意软件扫描的最长时间。"

msgid "Media Uploads"
msgstr "媒体上传"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "Medium (Balanced)"
msgstr "中等（平衡）"

msgid "Medium (addition/subtraction)"
msgstr "中（加法/减法）"

msgid "Medium or Above"
msgstr "中等或以上"

msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Memory allocated for scanning operations."
msgstr "为扫描操作分配的内存。"

msgid "Message"
msgstr "留言"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Microsoft Teams Integration"
msgstr "微软团队集成"

msgid "Minimum %d characters"
msgstr "最少 %d 个字符"

msgid "Minimum Length"
msgstr "最小长度"

msgid "Minimum Severity to Fail"
msgstr "失败的最低严重程度"

msgid "Minimum password length (8-32 characters)"
msgstr "最小密码长度（8-32 个字符）"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Module Controls"
msgstr "模块控制"

msgid "Modules"
msgstr "模块"

msgid "Monitor External Scripts"
msgstr "监控外部脚本"

msgid "Monitor Mode (Log Only)"
msgstr "监控模式（仅记录）"

msgid "Monitor plugin files for changes"
msgstr "监视插件文件的更改"

msgid "Monitor real-time site traffic."
msgstr "监控实时网站流量。"

msgid "Monitor real-time traffic"
msgstr "监控实时路况"

msgid "Monitor real-time traffic and visitor activity."
msgstr "监控实时流量和访客活动。"

msgid "Monitor visitor trends, page views, and traffic patterns over time."
msgstr "监控一段时间内的访问者趋势、页面浏览量和流量模式。"

msgid "Monitoring & Alerts"
msgstr "监控和警报"

msgid "Monitors real-time traffic. Safe - only tracks visits."
msgstr "监控实时交通。安全 - 仅跟踪访问。"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Most Active Users"
msgstr "最活跃用户"

msgid "Moves suspicious files to a protected directory."
msgstr "将可疑文件移动到受保护的目录。"

msgid "NPM Dependencies"
msgstr "NPM 依赖项"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Need Support?"
msgstr "需要支持吗？"

msgid "Never"
msgstr "从来没有"

msgid "Never expires"
msgstr "永不过期"

msgid "Nexify Security"
msgstr "Nexify 安全"

msgid "NexifyMy Captcha (Built-in)"
msgstr "NexifyMy 验证码（内置）"

msgid "NexifyMy Captcha Type"
msgstr "NexifyMy 验证码类型"

msgid "NexifyMy Security"
msgstr "Nexify我的安全"

msgid "NexifyMy Security has detected unauthorized modifications to its files. Please verify your installation."
msgstr "NexifyMy Security 检测到对其文件进行未经授权的修改。请验证您的安装。"

msgid "NexifyMy Security: You have %d unread security alert(s)."
msgstr "NexifyMy Security：您有 %d 个未读安全警报。"

msgid "Next Update"
msgstr "下次更新"

msgid "No Grace Period"
msgstr "无宽限期"

msgid "No Recent Activity"
msgstr "最近没有活动"

msgid "No SRI"
msgstr "无 SRI"

msgid "No activity recorded yet. Activity will appear here once users start performing actions."
msgstr "尚未记录任何活动。一旦用户开始执行操作，活动就会出现在此处。"

msgid "No content changes recorded yet."
msgstr "尚未记录任何内容更改。"

msgid "No countries selected yet."
msgstr "尚未选择国家/地区。"

msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

msgid "No event data available yet."
msgstr "尚无可用的事件数据。"

msgid "No files in quarantine."
msgstr "隔离区中没有文件。"

msgid "No geographic data available"
msgstr "没有可用的地理数据"

msgid "No login activity recorded yet."
msgstr "尚未记录登录活动。"

msgid "No passkeys registered yet."
msgstr "尚未注册密钥。"

msgid "No reports available."
msgstr "无可用报告。"

msgid "No scan has been run yet"
msgstr "尚未运行任何扫描"

msgid "No scan results available. Click \"Run Scan\" to analyze your dependencies."
msgstr "没有可用的扫描结果。单击“运行扫描”来分析您的依赖关系。"

msgid "No scan results available. Run a scan to check for vulnerabilities."
msgstr "没有可用的扫描结果。运行扫描以检查是否存在漏洞。"

msgid "No security recommendations at this time. Your site is well protected."
msgstr "目前没有安全建议。您的网站受到很好的保护。"

msgid "No severity data available."
msgstr "没有可用的严重性数据。"

msgid "No suspicious IPs detected."
msgstr "未检测到可疑 IP。"

msgid "No system events recorded yet."
msgstr "尚未记录系统事件。"

msgid "No threats detected yet."
msgstr "尚未检测到威胁。"

msgid "No user activity recorded yet."
msgstr "尚未记录用户活动。"

msgid "No user activity yet."
msgstr "还没有用户活动。"

msgid "Not Active"
msgstr "不活跃"

msgid "Not Enabled"
msgstr "未启用"

msgid "Not checked yet"
msgstr "尚未检查"

msgid "Not scheduled"
msgstr "未安排"

msgid "Note:"
msgstr "注意："

msgid "Notification Email"
msgstr "通知邮件"

msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Notify on Lockout"
msgstr "通知锁定"

msgid "Notify users when 2FA is enabled/disabled on their account."
msgstr "当用户的帐户启用/禁用 2FA 时通知用户。"

msgid "Number (0-9)"
msgstr "数字（0-9）"

msgid "Number of Backup Codes"
msgstr "备份代码数量"

msgid "Number of backup codes to generate per user."
msgstr "每个用户生成的备份代码数量。"

msgid "Number of failed login attempts before lockout."
msgstr "锁定前尝试登录失败的次数。"

msgid "Number of lockouts before permanent ban."
msgstr "永久禁令前的停工次数。"

msgid "Number of rule violations before automatic blocking."
msgstr "自动屏蔽前的违规次数。"

msgid "Object"
msgstr "目的"

msgid "On next login, enter password + 6-digit code"
msgstr "下次登录时，输入密码+6位代码"

msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

msgid "One IP per line"
msgstr "每线一个IP"

msgid "One IP per line. Proxy IPs allowed to send X-Forwarded-For headers (e.g., Cloudflare, load balancers)."
msgstr "每条线路一个IP。允许代理 IP 发送 X-Forwarded-For 标头（例如 Cloudflare、负载均衡器）。"

msgid "One IP per line. These IPs bypass all rate limits."
msgstr "每条线路一个IP。这些 IP 绕过所有速率限制。"

msgid "One IP per line. These IPs will be immediately blocked. Example: 123.45.67.89"
msgstr "每条线路一个IP。这些IP将立即被封锁。示例：123.45.67.89"

msgid "One IP per line. These IPs will bypass WAF checks."
msgstr "每条线路一个IP。这些 IP 将绕过 WAF 检查。"

msgid "One IP per line. These IPs will bypass all WAF rules. Example: 192.168.1.1, 10.0.0.0/8"
msgstr "每条线路一个IP。这些 IP 将绕过所有 WAF 规则。示例：192.168.1.1、10.0.0.0/8"

msgid "One path per line. Absolute paths to additional directories to scan."
msgstr "每行一条路径。要扫描的其他目录的绝对路径。"

msgid "One path per line. Directories to skip during scans."
msgstr "每行一条路径。扫描期间要跳过的目录。"

msgid "One pattern per line. Regex patterns for files to exclude (e.g., .*\.min\.js)."
msgstr "One pattern per line. Regex patterns for files to exclude (e.g., .*.min.js)."

msgid "One per line. Block specific user agents. Example: bad-bot, scraper"
msgstr "每行一个。阻止特定的用户代理。示例：坏机器人、抓取工具"

msgid "One per line. User agents in this list will bypass WAF checks. Example: Googlebot, good-service-bot"
msgstr "每行一个。此列表中的用户代理将绕过 WAF 检查。示例：Googlebot、优质服务机器人"

msgid "One username per line"
msgstr "每行一个用户名"

msgid "Open Settings"
msgstr "打开设置"

msgid "Operating Systems"
msgstr "操作系统"

msgid "Operation Mode"
msgstr "操作模式"

msgid "Optimize Database"
msgstr "优化数据库"

msgid "Optimize and secure your database."
msgstr "优化并保护您的数据库。"

msgid "Option Changes"
msgstr "选项变更"

msgid "Optional for All Users"
msgstr "所有用户可选"

msgid "Optional: Send scan results to your CI/CD platform."
msgstr "可选：将扫描结果发送到您的 CI/CD 平台。"

msgid "Original Path"
msgstr "原始路径"

msgid "Outdated"
msgstr "过时的"

msgid "Overhead"
msgstr "开销"

msgid "Override the language for the plugin interface. Supported languages: %d"
msgstr "覆盖插件界面的语言。支持的语言：%d"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

msgid "Package"
msgstr "套餐"

msgid "Page Requests per Minute"
msgstr "每分钟页面请求数"

msgid "Page Views"
msgstr "页面浏览量"

msgid "Page not found."
msgstr "找不到页面。"

msgid "Passkey Authentication"
msgstr "密钥认证"

msgid "Passkey name (e.g., MacBook Touch ID)"
msgstr "密钥名称（例如 MacBook Touch ID）"

msgid "Passkey registered successfully!"
msgstr "密码注册成功！"

msgid "Passkeys are not supported in this browser."
msgstr "此浏览器不支持密钥。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password Expiry"
msgstr "密码过期"

msgid "Password Policies"
msgstr "密码策略"

msgid "Password Policy"
msgstr "密码政策"

msgid "Password Requirements"
msgstr "密码要求"

msgid "Password Requirements:"
msgstr "密码要求："

msgid "Password Reset Form"
msgstr "密码重置表格"

msgid "Password Resets"
msgstr "密码重置"

msgid "Password must be at least %d characters long."
msgstr "密码长度必须至少为 %d 个字符。"

msgid "Password must contain at least one lowercase letter."
msgstr "密码必须包含至少一个小写字母。"

msgid "Password must contain at least one number."
msgstr "密码必须至少包含一个数字。"

msgid "Password must contain at least one special character."
msgstr "密码必须包含至少一个特殊字符。"

msgid "Password must contain at least one uppercase letter."
msgstr "密码必须包含至少一个大写字母。"

msgid "Password policy"
msgstr "密码政策"

msgid "Password reset form"
msgstr "密码重置表格"

msgid "Paths to exclude from scanning (relative to WordPress root). One per line."
msgstr "要从扫描中排除的路径（相对于 WordPress 根目录）。每行一个。"

msgid "Peak Activity Insights"
msgstr "高峰活动洞察"

msgid "Peak Hour"
msgstr "高峰时段"

msgid "Peak Traffic Hours"
msgstr "交通高峰时段"

msgid "Performance Mode"
msgstr "表演模式"

msgid "Performance Settings"
msgstr "性能设置"

msgid "Periodic Reports"
msgstr "定期报告"

msgid "Permanent"
msgstr "永久"

msgid "Permanent Ban Threshold"
msgstr "永久封禁门槛"

msgid "Permanently removes the file."
msgstr "永久删除该文件。"

msgid "Please solve the math captcha."
msgstr "请解决数学验证码。"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Plugin & Theme analysis"
msgstr "插件和主题分析"

msgid "Plugin Language"
msgstr "插件语言"

msgid "Plugin Last Updated"
msgstr "插件上次更新"

msgid "Plugin Options"
msgstr "插件选项"

msgid "Plugin Self-Protection"
msgstr "插件自我保护"

msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

msgid "Plugin Vulnerabilities"
msgstr "插件漏洞"

msgid "Plugin files cannot be edited via WordPress."
msgstr "插件文件无法通过 WordPress 编辑。"

msgid "Plugin integrity"
msgstr "插件完整性"

msgid "Plugin protection"
msgstr "插件保护"

msgid "Plugin/theme CVEs"
msgstr "插件/主题 CVE"

msgid "Plugin/theme activations, updates, option changes, and exports."
msgstr "插件/主题激活、更新、选项更改和导出。"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Plugins Activated"
msgstr "插件已激活"

msgid "Plugins Deactivated"
msgstr "插件已停用"

msgid "Plugins Updated"
msgstr "插件更新"

msgid "Post/page edits, publishing, media uploads, and content deletion."
msgstr "帖子/页面编辑、发布、媒体上传和内容删除。"

msgid "Posts Created"
msgstr "已创建帖子"

msgid "Posts Published"
msgstr "发表的帖子"

msgid "Posts Updated"
msgstr "帖子已更新"

msgid "Potential security threat detected"
msgstr "检测到潜在的安全威胁"

msgid "Prevent XML-RPC attacks and brute force attempts"
msgstr "防止 XML-RPC 攻击和暴力尝试"

msgid "Prevent access to directories outside the web root."
msgstr "防止访问 Web 根目录之外的目录。"

msgid "Prevent attackers from including local server files."
msgstr "防止攻击者包含本地服务器文件。"

msgid "Prevent brute force"
msgstr "防止暴力破解"

msgid "Prevent code editing in WordPress admin"
msgstr "防止在 WordPress 管理员中编辑代码"

msgid "Prevent directory listing via .htaccess"
msgstr "防止通过 .htaccess 列出目录"

msgid "Prevent duplicate alerts within this period."
msgstr "防止在此期间出现重复警报。"

msgid "Prevent duplicate alerts within this time period. Set to 0 to disable throttling."
msgstr "防止在此时间段内出现重复警报。设置为 0 以禁用限制。"

msgid "Prevent editing plugin files via WordPress editor"
msgstr "防止通过 WordPress 编辑器编辑插件文件"

msgid "Prevent inclusion of remote files via URL parameters."
msgstr "防止通过 URL 参数包含远程文件。"

msgid "Prevent listing directory contents via .htaccess."
msgstr "防止通过 .htaccess 列出目录内容。"

msgid "Prevent plugin/theme installation from admin panel."
msgstr "防止从管理面板安装插件/主题。"

msgid "Prevent text selection and copying on frontend."
msgstr "防止在前端进行文本选择和复制。"

msgid "Prevent use of commonly breached passwords"
msgstr "防止使用经常被泄露的密码"

msgid "Prevent user discovery via /wp-json/wp/v2/users endpoint."
msgstr "防止通过 /wp-json/wp/v2/users 端点发现用户。"

msgid "Prevents unauthorized modification of security plugin files"
msgstr "防止未经授权修改安全插件文件"

msgid "Primary email address for security alerts."
msgstr "安全警报的主要电子邮件地址。"

msgid "Priority"
msgstr "优先事项"

msgid "Proactive security suggestions and automated hardening recommendations."
msgstr "主动安全建议和自动强化建议。"

msgid "Problem"
msgstr "问题"

msgid "Profile Updates"
msgstr "个人资料更新"

msgid "Profile changes, role changes, user creation, and deletion events."
msgstr "配置文件更改、角色更改、用户创建和删除事件。"

msgid "Project Key"
msgstr "项目重点"

msgid "Protect against Cross-Site Request Forgery."
msgstr "防止跨站点请求伪造。"

msgid "Protect against Cross-Site Scripting (XSS) attacks."
msgstr "防止跨站脚本 (XSS) 攻击。"

msgid "Protect against SQL injection attacks in GET/POST parameters."
msgstr "防止 GET/POST 参数中的 SQL 注入攻击。"

msgid "Protect against SQL injection, XSS, RFI, and other attacks."
msgstr "防止 SQL 注入、XSS、RFI 和其他攻击。"

msgid "Protect against brute force and DoS attacks by limiting request frequency per IP address."
msgstr "通过限制每个 IP 地址的请求频率，防止暴力攻击和 DoS 攻击。"

msgid "Protect login and registration forms from automated bot attacks."
msgstr "保护登录和注册表单免受自动机器人攻击。"

msgid "Protect login and registration forms with math-based captcha."
msgstr "使用基于数学的验证码保护登录和注册表单。"

msgid "Protect plugin files from tampering."
msgstr "保护插件文件免遭篡改。"

msgid "Protect the security plugin from tampering and unauthorized modifications."
msgstr "保护安全插件免遭篡改和未经授权的修改。"

msgid "Protect your login page from brute force attacks."
msgstr "保护您的登录页面免受暴力攻击。"

msgid "Protect your site from malicious traffic and attacks."
msgstr "保护您的网站免受恶意流量和攻击。"

msgid "Protected Forms"
msgstr "受保护的表格"

msgid "Protection Level"
msgstr "防护等级"

msgid "Protection Mode"
msgstr "保护模式"

msgid "Protection Rules"
msgstr "保护规则"

msgid "Protection Settings"
msgstr "保护设置"

msgid "Protects REST API with JWT auth, rate limiting, and CORS. Essential for headless WordPress."
msgstr "使用 JWT 身份验证、速率限制和 CORS 保护 REST API。对于无头 WordPress 来说是必不可少的。"

msgid "Protects against SQL injection, XSS, and malicious requests. Safe to enable - only blocks harmful traffic."
msgstr "防止 SQL 注入、XSS 和恶意请求。安全启用 - 仅阻止有害流量。"

msgid "Protects plugin files from modification. Safe - prevents tampering."
msgstr "保护插件文件不被修改。安全 - 防止篡改。"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Purge All Logs"
msgstr "清除所有日志"

msgid "Purge Cache"
msgstr "清除缓存"

msgid "Quarantine"
msgstr "检疫"

msgid "Quarantine immediately"
msgstr "立即隔离"

msgid "Quarantine recommended"
msgstr "建议隔离"

msgid "Quarantine:"
msgstr "检疫："

msgid "Quarantined"
msgstr "已隔离"

msgid "Quarantined Files"
msgstr "隔离的文件"

msgid "Query complexity exceeds maximum of %d"
msgstr "查询复杂性超过最大值 %d"

msgid "Query depth exceeds maximum allowed depth of %d"
msgstr "查询深度超过允许的最大深度 %d"

msgid "Quick"
msgstr "快"

msgid "Quick Actions"
msgstr "快速行动"

msgid "Quick Scan"
msgstr "快速扫描"

msgid "Quick Scan Actions"
msgstr "快速扫描操作"

msgid "Quick access to security maintenance tools."
msgstr "快速访问安全维护工具。"

msgid "Quick: Core files only. Standard: Core + themes/plugins. Deep: All files."
msgstr "快速：仅限核心文件。标准：核心+主题/插件。深：所有文件。"

msgid "REST API Security"
msgstr "REST API 安全性"

msgid "REST API Users"
msgstr "REST API 用户"

msgid "REST API protection"
msgstr "REST API 保护"

msgid "RSS feeds are disabled on this site."
msgstr "此站点禁用 RSS 源。"

msgid "Rate Limit"
msgstr "速率限制"

msgid "Rate Limiter"
msgstr "速率限制器"

msgid "Rate Limiting"
msgstr "速率限制"

msgid "Rate Limiting Settings"
msgstr "速率限制设置"

msgid "Real-time monitoring"
msgstr "实时监控"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Receive email alerts when vulnerabilities are detected"
msgstr "检测到漏洞时接收电子邮件警报"

msgid "Recent Activity"
msgstr "最近的活动"

msgid "Recent Threat Detections"
msgstr "最近检测到的威胁"

msgid "Recently Blocked IPs"
msgstr "最近封锁的IP"

msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人电子邮件"

msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

msgid "Recommended Actions"
msgstr "建议采取的行动"

msgid "Redirect Blocked Access"
msgstr "重定向阻止的访问"

msgid "Redirect to homepage"
msgstr "重定向至主页"

msgid "Reduce attack surface by disabling unnecessary features and hardening WordPress configuration."
msgstr "通过禁用不必要的功能和强化 WordPress 配置来减少攻击面。"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Regenerate"
msgstr "再生"

msgid "Regenerate Baseline"
msgstr "重新生成基线"

msgid "Register Passkey"
msgstr "注册密码"

msgid "Registered Passkeys"
msgstr "注册密钥"

msgid "Registering passkey..."
msgstr "正在注册密钥..."

msgid "Registration Form"
msgstr "登记表"

msgid "Registration form"
msgstr "登记表"

msgid "Remember Device"
msgstr "记住设备"

msgid "Remember Duration"
msgstr "记住持续时间"

msgid "Remember this device"
msgstr "记住这个设备"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove Generator Tags"
msgstr "删除生成器标签"

msgid "Remove Login Hints"
msgstr "删除登录提示"

msgid "Remove WordPress version from source code"
msgstr "从源代码中删除 WordPress 版本"

msgid "Remove generator meta tags from all pages."
msgstr "从所有页面中删除生成器元标记。"

msgid "Remove password reset hints and suggestions."
msgstr "删除密码重置提示和建议。"

msgid "Remove version information from HTML and feeds."
msgstr "从 HTML 和 feed 中删除版本信息。"

msgid "Repair All Modified Files"
msgstr "修复所有修改的文件"

msgid "Repairs modified WordPress core files. Use carefully - backs up before repairing."
msgstr "修复修改后的 WordPress 核心文件。小心使用 - 修复前进行备份。"

msgid "Replaces corrupted files with clean versions"
msgstr "用干净版本替换损坏的文件"

msgid "Report History"
msgstr "报告历史记录"

msgid "Report Retention (days)"
msgstr "报告保留（天）"

msgid "Report Schedule"
msgstr "报告时间表"

msgid "Request Limits & Filtering"
msgstr "请求限制和过滤"

msgid "Request Size Limit"
msgstr "请求大小限制"

msgid "Requests Per Minute"
msgstr "每分钟请求数"

msgid "Require 2FA for all administrators"
msgstr "要求所有管理员执行 2FA"

msgid "Require 2FA for selected user roles."
msgstr "需要对选定的用户角色进行 2FA。"

msgid "Require a second factor for login verification"
msgstr "需要第二个因素进行登录验证"

msgid "Require login for REST API access"
msgstr "需要登录才能访问 REST API"

msgid "Requires second factor for login. Configure your 2FA method before enabling."
msgstr "需要第二个因素才能登录。启用之前配置您的 2FA 方法。"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置所有设置"

msgid "Reset Learning"
msgstr "重置学习"

msgid "Reset all NexifyMy Security settings to their default values. This action cannot be undone."
msgstr "将所有 NexifyMy Security 设置重置为其默认值。此操作无法撤消。"

msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

msgid "Resetting..."
msgstr "正在重置..."

msgid "Response Code on Block"
msgstr "块上的响应代码"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Restore:"
msgstr "恢复："

msgid "Restrict REST API"
msgstr "限制 REST API"

msgid "Restricts REST API access. May affect plugins that use REST API."
msgstr "限制 REST API 访问。可能会影响使用 REST API 的插件。"

msgid "Retention Period"
msgstr "保留期限"

msgid "Return error code if malware is detected (fails CI/CD build)."
msgstr "如果检测到恶意软件，则返回错误代码（CI/CD 构建失败）。"

msgid "Return error code if vulnerabilities are found."
msgstr "如果发现漏洞，则返回错误代码。"

msgid "Returns the file to its original location."
msgstr "将文件返回到其原始位置。"

msgid "Review Alerts &rsaquo;"
msgstr "查看提醒 ›"

msgid "Review immediately"
msgstr "立即审核"

msgid "Review security logs regularly"
msgstr "定期查看安全日志"

msgid "Role Changes"
msgstr "角色变化"

msgid "Run Full Security Scan"
msgstr "运行全面安全扫描"

msgid "Run Integrity Check"
msgstr "运行完整性检查"

msgid "Run Quick Check"
msgstr "运行快速检查"

msgid "Run Scan"
msgstr "运行扫描"

msgid "Run Vulnerability Scan"
msgstr "运行漏洞扫描"

msgid "Run a security scan to identify vulnerabilities"
msgstr "运行安全扫描以识别漏洞"

msgid "Runs automatic malware scans daily. Safe - only scanning, no file changes."
msgstr "每天运行自动恶意软件扫描。安全 - 仅扫描，不更改文件。"

msgid "SECURITY ALERT:"
msgstr "安全警报："

msgid "SHA-256 hashes of all plugin files are stored as a baseline."
msgstr "所有插件文件的 SHA-256 哈希值都存储为基线。"

msgid "SIEM"
msgstr "SIEM"

msgid "SIEM Integration"
msgstr "SIEM 集成"

msgid "SIEM Platform"
msgstr "SIEM平台"

msgid "SQL Injection"
msgstr "SQL注入"

msgid "SQL Injection Protection"
msgstr "SQL注入保护"

msgid "SSL Status"
msgstr "SSL 状态"

msgid "SSL Verification"
msgstr "SSL验证"

msgid "Save Advanced Settings"
msgstr "保存高级设置"

msgid "Save CI/CD Settings"
msgstr "保存 CI/CD 设置"

msgid "Save Discord Settings"
msgstr "保存不和谐设置"

msgid "Save Email Settings"
msgstr "保存电子邮件设置"

msgid "Save Jira Settings"
msgstr "保存 Jira 设置"

msgid "Save SIEM Settings"
msgstr "保存 SIEM 设置"

msgid "Save Scanner Settings"
msgstr "保存扫描仪设置"

msgid "Save ServiceNow Settings"
msgstr "保存 ServiceNow 设置"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Save Slack Settings"
msgstr "保存松弛设置"

msgid "Save Teams Settings"
msgstr "保存团队设置"

msgid "Save WAF Settings"
msgstr "保存 WAF 设置"

msgid "Save Webhook Settings"
msgstr "保存 Webhook 设置"

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "Scan Complete"
msgstr "扫描完成"

msgid "Scan Completed"
msgstr "扫描完成"

msgid "Scan Composer Dependencies"
msgstr "扫描 Composer 依赖项"

msgid "Scan Configuration"
msgstr "扫描配置"

msgid "Scan Controls"
msgstr "扫描控制"

msgid "Scan Custom Directories"
msgstr "扫描自定义目录"

msgid "Scan NPM Dependencies"
msgstr "扫描 NPM 依赖项"

msgid "Scan Plugins"
msgstr "扫描插件"

msgid "Scan QR code with authenticator app (Google/Microsoft Authenticator)"
msgstr "使用身份验证器应用程序扫描二维码（Google/Microsoft Authenticator）"

msgid "Scan Results"
msgstr "扫描结果"

msgid "Scan Schedule"
msgstr "扫描时间表"

msgid "Scan Sensitivity"
msgstr "扫描灵敏度"

msgid "Scan Targets"
msgstr "扫描目标"

msgid "Scan Themes"
msgstr "扫描主题"

msgid "Scan Timeout"
msgstr "扫描超时"

msgid "Scan Uploads Directory"
msgstr "扫描上传目录"

msgid "Scan WordPress Core"
msgstr "扫描 WordPress 核心"

msgid "Scan all installed plugins for malware."
msgstr "扫描所有已安装的插件是否存在恶意软件。"

msgid "Scan all installed themes for malware."
msgstr "扫描所有已安装的主题是否存在恶意软件。"

msgid "Scan critical areas only"
msgstr "仅扫描关键区域"

msgid "Scan files for malware and suspicious code."
msgstr "扫描文件中是否存在恶意软件和可疑代码。"

msgid "Scan plugins, themes, and WordPress core for known vulnerabilities."
msgstr "扫描插件、主题和 WordPress 核心以查找已知漏洞。"

msgid "Scan your site for malware, vulnerabilities, and security issues."
msgstr "扫描您的网站是否存在恶意软件、漏洞和安全问题。"

msgid "Scan your website for malware and security vulnerabilities."
msgstr "扫描您的网站是否存在恶意软件和安全漏洞。"

msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

msgid "Scanner Settings"
msgstr "扫描仪设置"

msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描..."

msgid "Scans files for malware and suspicious code. Safe - only scans, does not modify files."
msgstr "扫描文件中是否存在恶意软件和可疑代码。安全 - 只扫描，不修改文件。"

msgid "Scheduled Scan Mode"
msgstr "预定扫描模式"

msgid "Scheduled Scans"
msgstr "预定扫描"

msgid "Score"
msgstr "分数"

msgid "Search Requests per Minute"
msgstr "每分钟搜索请求数"

msgid "Search username..."
msgstr "搜索用户名..."

msgid "Secret Key"
msgstr "秘密钥匙"

msgid "Secure file access"
msgstr "安全文件访问"

msgid "Secures WPGraphQL with query depth limits, complexity checks, and rate limiting. Safe for headless setups."
msgstr "通过查询深度限制、复杂性检查和速率限制来保护 WPGraphQL。对于无头设置来说是安全的。"

msgid "Security Alerts"
msgstr "安全警报"

msgid "Security Analytics"
msgstr "安全分析"

msgid "Security Hardening"
msgstr "安全加固"

msgid "Security Headers"
msgstr "安全标头"

msgid "Security Incident"
msgstr "安全事故"

msgid "Security Logs"
msgstr "安全日志"

msgid "Security Modules"
msgstr "安全模块"

msgid "Security Notifications"
msgstr "安全通知"

msgid "Security Options"
msgstr "安全选项"

msgid "Security Recommendations"
msgstr "安全建议"

msgid "Security Score"
msgstr "安全分数"

msgid "Security Status"
msgstr "安全状态"

msgid "Security Tools"
msgstr "安全工具"

msgid "Security Vulnerabilities"
msgstr "安全漏洞"

msgid "Security alerts"
msgstr "安全警报"

msgid "Security events will appear here."
msgstr "安全事件将出现在这里。"

msgid "Security hardening"
msgstr "安全加固"

msgid "Security scan has finished execution"
msgstr "安全扫描已完成执行"

msgid "Security settings have been modified"
msgstr "安全设置已修改"

msgid "Select Countries:"
msgstr "选择国家："

msgid "Select countries from left, click \"Add to List\" to add them. Selected countries will be blocked (Blacklist) or allowed (Whitelist) based on mode above."
msgstr "从左侧选择国家/地区，单击“添加到列表”将其添加。所选国家/地区将根据上述模式被阻止（黑名单）或允许（白名单）。"

msgid "Select the image with a checkmark:"
msgstr "选择带有复选标记的图像："

msgid "Select which captcha service to use."
msgstr "选择要使用的验证码服务。"

msgid "Selected Countries:"
msgstr "选定的国家："

msgid "Self Protection"
msgstr "自我保护"

msgid "Self-Protection"
msgstr "自我保护"

msgid "Send Test Alert"
msgstr "发送测试警报"

msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

msgid "Send alert after this many attacks in one hour."
msgstr "一小时内发生这么多次攻击后发送警报。"

msgid "Send daily email digest"
msgstr "发送每日电子邮件摘要"

msgid "Send email notification when an IP is locked out."
msgstr "当 IP 被锁定时发送电子邮件通知。"

msgid "Send email notifications for security events"
msgstr "发送安全事件的电子邮件通知"

msgid "Send email notifications when critical attacks are detected."
msgstr "当检测到严重攻击时发送电子邮件通知。"

msgid "Send email when tampering is detected"
msgstr "检测到篡改时发送电子邮件"

msgid "Send email when vulnerabilities are found"
msgstr "发现漏洞时发送电子邮件"

msgid "Send reports to admin email"
msgstr "将报告发送到管理员电子邮件"

msgid "Send scan results via email after each scan."
msgstr "每次扫描后通过电子邮件发送扫描结果。"

msgid "Send security events to Splunk, Elasticsearch, or other SIEM platforms for centralized monitoring and analysis."
msgstr "将安全事件发送到 Splunk、Elasticsearch 或其他 SIEM 平台以进行集中监控和分析。"

msgid "Send security events to any HTTP endpoint with custom configuration."
msgstr "使用自定义配置将安全事件发送到任何 HTTP 端点。"

msgid "Send security events to any HTTP endpoint with custom headers and authentication."
msgstr "使用自定义标头和身份验证将安全事件发送到任何 HTTP 端点。"

msgid "Send verification codes via email."
msgstr "通过电子邮件发送验证码。"

msgid "Sends email alerts for security events. Safe - configure email settings first."
msgstr "发送安全事件电子邮件警报。安全 - 首先配置电子邮件设置。"

msgid "ServiceNow Integration"
msgstr "服务集成"

msgid "Sets secure file permissions. May require manual adjustment if server has issues."
msgstr "设置安全文件权限。如果服务器出现问题，可能需要手动调整。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

msgid "Severity"
msgstr "严重性"

msgid "Show 404 page"
msgstr "显示404页面"

msgid "Show generic error message on login failure."
msgstr "显示登录失败时的一般错误消息。"

msgid "Show on Forms"
msgstr "在表格上显示"

msgid "Showing %d of %d entries"
msgstr "显示 %d 个条目，共 %d 个条目"

msgid "Shows unread Critical/Warning events. Use Logs for full history."
msgstr "显示未读的严重/警告事件。使用日志获取完整历史记录。"

msgid "Sign in with Passkey"
msgstr "使用密码登录"

msgid "Signature Status"
msgstr "签名状态"

msgid "Signature-Based Detection"
msgstr "基于签名的检测"

msgid "Signatures"
msgstr "签名"

msgid "Site Default"
msgstr "站点默认"

msgid "Site Key"
msgstr "站点密钥"

msgid "Site Security Health"
msgstr "站点安全健康"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "Skip files larger than this size."
msgstr "跳过大于此大小的文件。"

msgid "Slack Integration"
msgstr "松弛集成"

msgid "Some improvements recommended"
msgstr "建议进行一些改进"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Special character (!@#$...)"
msgstr "特殊字符 (!@#$...)"

msgid "Splunk (HTTP Event Collector)"
msgstr "Splunk（HTTP 事件收集器）"

msgid "Standard"
msgstr "标准型"

msgid "Standard - Balanced protection"
msgstr "标准 - 平衡保护"

msgid "Standard Scan"
msgstr "标准扫描"

msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

msgid "Start a New Scan"
msgstr "开始新的扫描"

msgid "Start a Scan"
msgstr "开始扫描"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Story"
msgstr "故事"

msgid "Strict - Maximum security"
msgstr "严格 - 最高安全性"

msgid "Strong Passwords"
msgstr "强密码"

msgid "Strong passwords"
msgstr "强密码"

msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

msgid "Successful Login"
msgstr "登录成功"

msgid "Successful Logins"
msgstr "登录成功"

msgid "Sucuri"
msgstr "苏库里"

msgid "Sumo Logic"
msgstr "相扑逻辑"

msgid "Supply Chain"
msgstr "供应链"

msgid "Supply Chain Security"
msgstr "供应链安全"

msgid "Supply Chain Settings"
msgstr "供应链设置"

msgid "Support Google Authenticator, Authy, etc."
msgstr "支持谷歌身份验证器、Authy等"

msgid "Supported:"
msgstr "支持："

msgid "Suspicious Code"
msgstr "可疑代码"

msgid "Suspicious IPs"
msgstr "可疑IP"

msgid "System Activity"
msgstr "系统活动"

msgid "System Events"
msgstr "系统事件"

msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

msgid "TOTP Authenticator Apps"
msgstr "TOTP 验证器应用程序"

msgid "Table Name"
msgstr "表名"

msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgid "Tamper Detection:"
msgstr "篡改检测："

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Temporarily block IPs that exceed API rate limits."
msgstr "暂时阻止超出 API 速率限制的 IP。"

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Test Notification"
msgstr "测试通知"

msgid "Text Matching"
msgstr "文本匹配"

msgid "The AI continuously learns normal behavior patterns including traffic hours, geographic locations, user agents, and request patterns. This baseline is used to detect anomalies."
msgstr "人工智能不断学习正常行为模式，包括交通时间、地理位置、用户代理和请求模式。该基线用于检测异常情况。"

msgid "The WAF protects your site from common web attacks including SQL injection, XSS, and malicious bots."
msgstr "WAF 保护您的网站免受常见 Web 攻击，包括 SQL 注入、XSS 和恶意机器人。"

msgid "Theme Switches"
msgstr "主题切换"

msgid "This Hour"
msgstr "此刻"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "This is a common password."
msgstr "这是一个常见的密码。"

msgid "This is how the captcha will appear on login forms:"
msgstr "这是验证码在登录表单上的显示方式："

msgid "This password is too common. Please choose a more unique password."
msgstr "这个密码太常见了。请选择一个更独特的密码。"

msgid "This query is not allowed."
msgstr "不允许此查询。"

msgid "This will reset all AI learning data and behavior patterns. Continue?"
msgstr "这将重置所有人工智能学习数据和行为模式。继续？"

msgid "Threat"
msgstr "威胁"

msgid "Threat Breakdown:"
msgstr "威胁细分："

msgid "Threat Detected"
msgstr "检测到威胁"

msgid "Threat Detected (malware, suspicious files)"
msgstr "检测到威胁（恶意软件、可疑文件）"

msgid "Threat Detection & Blocking - Last 7 Days"
msgstr "威胁检测和阻止 - 过去 7 天"

msgid "Threat Score"
msgstr "威胁评分"

msgid "Threats Blocked"
msgstr "威胁被阻止"

msgid "Threats Found"
msgstr "发现威胁"

msgid "Threats Today"
msgstr "当今的威胁"

msgid "Throttle Period"
msgstr "节流期"

msgid "Ticketing"
msgstr "票务"

msgid "Ticketing Systems"
msgstr "票务系统"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time Window (sec)"
msgstr "时间窗口（秒）"

msgid "Time before email verification codes expire."
msgstr "电子邮件验证码过期前的时间。"

msgid "Time window for counting failed login attempts."
msgstr "用于计数失败登录尝试的时间窗口。"

msgid "Time window used to count failed login attempts."
msgstr "用于计算失败登录尝试次数的时间窗口。"

msgid "To Date"
msgstr "迄今为止"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Too many failed login attempts. Please try again in %d minute(s)."
msgstr "登录尝试失败次数太多。请在 %d 分钟后重试。"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Tools & Utilities"
msgstr "工具和实用程序"

msgid "Top Country"
msgstr "顶级国家"

msgid "Top Detection Reasons"
msgstr "主要检测原因"

msgid "Top Event Types"
msgstr "热门事件类型"

msgid "Top Pages"
msgstr "首页"

msgid "Top Referrers"
msgstr "热门推荐人"

msgid "Total Events"
msgstr "活动总数"

msgid "Total Page Views"
msgstr "总页面浏览量"

msgid "Total Signatures"
msgstr "签名总数"

msgid "Total Size"
msgstr "总尺寸"

msgid "Traffic Analytics"
msgstr "流量分析"

msgid "Traffic Overview"
msgstr "交通概况"

msgid "Trigger a security scan"
msgstr "触发安全扫描"

msgid "Trust Proxy Headers"
msgstr "信任代理标头"

msgid "Trusted Proxies"
msgstr "可信代理"

msgid "Twice Daily"
msgstr "每日两次"

msgid "Two-Factor Auth (2FA)"
msgstr "双因素身份验证 (2FA)"

msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双因素身份验证"

msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双因素身份验证"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type the word:"
msgstr "输入单词："

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Uninstall Behavior"
msgstr "卸载行为"

msgid "Unique IPs"
msgstr "独特的IP"

msgid "Unique Users"
msgstr "独特用户"

msgid "Unique Visitors"
msgstr "独特访客"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unread Alerts"
msgstr "未读提醒"

msgid "Unread security alerts from your logs."
msgstr "日志中未读的安全警报。"

msgid "Update Definitions"
msgstr "更新定义"

msgid "Update Definitions Now"
msgstr "立即更新定义"

msgid "Update Malware Definitons"
msgstr "更新恶意软件定义"

msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

msgid "Update malware detection signatures."
msgstr "更新恶意软件检测签名。"

msgid "Uppercase letter (A-Z)"
msgstr "大写字母 (A-Z)"

msgid "Urgency Level"
msgstr "紧急程度"

msgid "Use CDN/proxy headers to determine real client IP"
msgstr "使用 CDN/代理标头确定真实客户端 IP"

msgid "Use Touch ID, Face ID, Windows Hello, or a hardware security key."
msgstr "使用 Touch ID、Face ID、Windows Hello 或硬件安全密钥。"

msgid "Use X-Forwarded-For header for IP detection (only if behind CDN/proxy)."
msgstr "使用 X-Forwarded-For 标头进行 IP 检测（仅当位于 CDN/代理后面时）。"

msgid "Use malware signature database for detection."
msgstr "使用恶意软件签名数据库进行检测。"

msgid "Use this key to authenticate API requests from your CI/CD pipeline."
msgstr "使用此密钥对来自 CI/CD 管道的 API 请求进行身份验证。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User Activity"
msgstr "用户活动"

msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

msgid "User Events"
msgstr "用户事件"

msgid "User Lockouts"
msgstr "用户锁定"

msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

msgid "User Requirements"
msgstr "用户需求"

msgid "User or IP address locked out due to suspicious activity"
msgstr "用户或 IP 地址因可疑活动而被锁定"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username and password required."
msgstr "需要用户名和密码。"

msgid "Users Created"
msgstr "用户已创建"

msgid "Users Deleted"
msgstr "用户已删除"

msgid "Users enable 2FA in their profile settings"
msgstr "用户在其个人资料设置中启用 2FA"

msgid "Uses AI to detect zero-day threats through behavioral analysis. Learns normal patterns and flags anomalies. Safe - only monitors behavior."
msgstr "使用 AI 通过行为分析来检测零日威胁。学习正常模式并标记异常。安全 - 仅监控行为。"

msgid "Verification session expired. Please log in again."
msgstr "验证会话已过期。请重新登录。"

msgid "Verify"
msgstr "验证"

msgid "Verify Core Files"
msgstr "验证核心文件"

msgid "Verify SSL certificates (recommended for production)."
msgstr "验证 SSL 证书（建议用于生产）。"

msgid "Verify and repair WordPress core files."
msgstr "验证并修复 WordPress 核心文件。"

msgid "Verify and repair core files"
msgstr "验证并修复核心文件"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "View All"
msgstr "查看全部"

msgid "View Live Traffic"
msgstr "查看实时路况"

msgid "View all security events."
msgstr "查看所有安全事件。"

msgid "View and manage quarantined threats."
msgstr "查看和管理隔离的威胁。"

msgid "View and manage security alerts and notifications."
msgstr "查看和管理安全警报和通知。"

msgid "Views"
msgstr "意见"

msgid "Visitor Trends - Last 30 Days"
msgstr "访客趋势 - 过去 30 天"

msgid "Visitors"
msgstr "访客"

msgid "Visits Today"
msgstr "今日访问量"

msgid "Vulnerability Check"
msgstr "漏洞检查"

msgid "Vulnerability Scanner"
msgstr "漏洞扫描器"

msgid "Vulnerable"
msgstr "脆弱的"

msgid "WAF"
msgstr "WAF"

msgid "WAF Attack Blocked"
msgstr "阻止 WAF 攻击"

msgid "WAF Blocks (attacked blocked by firewall)"
msgstr "WAF 拦截（防火墙拦截攻击）"

msgid "WAF Firewall"
msgstr "WAF防火墙"

msgid "WAF Status"
msgstr "WAF状态"

msgid "WP Version"
msgstr "WP版本"

msgid "WPGraphQL protection"
msgstr "WPGraphQL 保护"

msgid "WPScan API Token"
msgstr "WPScan API 令牌"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

msgid "Warning: Importing will replace all current settings. Make sure to export your current settings first as a backup."
msgstr "警告：导入将替换所有当前设置。确保首先导出当前设置作为备份。"

msgid "Web Application Firewall"
msgstr "网络应用防火墙"

msgid "Web Application Firewall (WAF)"
msgstr "Web 应用程序防火墙 (WAF)"

msgid "Webhook URL"
msgstr "网络钩子 URL"

msgid "Webhook URL for Results"
msgstr "结果的 Webhook URL"

msgid "Webhooks"
msgstr "网络钩子"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Weekly Security Report"
msgstr "每周安全报告"

msgid "Whitelist (Allow Only)"
msgstr "白名单（仅允许）"

msgid "Whitelist (allow only selected)"
msgstr "白名单（仅允许选中）"

msgid "Whitelist IPs"
msgstr "白名单IP"

msgid "Whitelisted IPs"
msgstr "列入白名单的 IP"

msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

msgid "WordPress Core File Verification"
msgstr "WordPress 核心文件验证"

msgid "WordPress Core Status"
msgstr "WordPress 核心状态"

msgid "WordPress Hardening"
msgstr "WordPress 加固"

msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

msgid "WordPress core file has been modified"
msgstr "WordPress核心文件已被修改"

msgid "WordPress is not up to date"
msgstr "WordPress 不是最新的"

msgid "X-Content-Type-Options (No Sniff)"
msgstr "X-内容类型选项（无嗅探）"

msgid "X-Frame-Options (Prevent Clickjacking)"
msgstr "X-Frame-Options（防止点击劫持）"

msgid "X-XSS-Protection"
msgstr "X-XSS-保护"

msgid "XML-RPC"
msgstr "XML-RPC"

msgid "XML-RPC Control"
msgstr "XML-RPC控制"

msgid "XSS Attack"
msgstr "XSS攻击"

msgid "XSS Protection"
msgstr "XSS防护"

msgid "You are using the default login slug. Consider changing it to something unique."
msgstr "您正在使用默认登录名。考虑将其更改为独特的东西。"

msgid "You must be logged in to access the REST API."
msgstr "您必须登录才能访问 REST API。"

msgid "Your site is not using HTTPS. Enable SSL certificate for secure connections."
msgstr "您的网站未使用 HTTPS。启用 SSL 证书以实现安全连接。"

msgid "Your site is well protected"
msgstr "您的网站受到很好的保护"

msgid "Your verification code is: %s"
msgstr "您的验证码是：%s"

msgid "Your virus definitions are out of date. Update now for best protection."
msgstr "您的病毒定义已过时。立即更新以获得最佳保护。"

msgid "Zone ID"
msgstr "区域ID"

msgid "ago"
msgstr "前"

msgid "attacks per hour"
msgstr "每小时攻击次数"

msgid "attempts"
msgstr "尝试"

msgid "blocked"
msgstr "被阻止"

msgid "characters"
msgstr "人物"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "events"
msgstr "事件"

msgid "fails"
msgstr "失败"

msgid "files"
msgstr "文件"

msgid "from now"
msgstr "从现在开始"

msgid "including:"
msgstr "包括："

msgid "lowercase letter"
msgstr "小写字母"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "modules"
msgstr "模块"

msgid "number"
msgstr "数量"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "per minute"
msgstr "每分钟"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "special character"
msgstr "特殊字符"

msgid "threats found"
msgstr "发现威胁"

msgid "total records"
msgstr "总记录数"

msgid "uppercase letter"
msgstr "大写字母"

msgid "views"
msgstr "意见"

msgid "violations"
msgstr "违规行为"

msgid "visits"
msgstr "访问"
msgid "Deception"
msgstr "欺骗"

msgid "P2P Intelligence"
msgstr "P2P情报"

msgid "Sandbox Console"
msgstr "沙盒控制台"

msgid "Temporary Access"
msgstr "临时访问"

msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

msgid "Settings saved. Reloading..."
msgstr "设置已保存。正在重新加载..."

msgid "Settings saved successfully! Reloading..."
msgstr "设置保存成功！正在重新加载..."

msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

msgid "Security check failed. Refresh and try again."
msgstr "安全检查失败。刷新并重试。"

msgid "Settings handler not available."
msgstr "设置处理程序不可用。"

msgid "Reset all settings to defaults? This cannot be undone."
msgstr "将所有设置重置为默认值？此操作无法撤消。"

msgid "Purge CDN cache now?"
msgstr "现在清除 CDN 缓存吗？"

msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "无法保存设置。请再试一次。"

msgid "Settings reset to defaults. Reloading page..."
msgstr "设置重置为默认值。正在重新加载页面..."

msgid "Failed to load analytics data."
msgstr "无法加载分析数据。"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "No data available for this range."
msgstr "该范围没有可用数据。"

msgid "Traffic trend chart"
msgstr "流量趋势图"

msgid "Distribution breakdown chart"
msgstr "分布明细图"

msgid "Total"
msgstr "合计"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Predictive Threat Hunting"
msgstr "预测性威胁搜寻"

msgid "Forecast next attack vectors"
msgstr "预测下一个攻击向量"

msgid "Profiles your stack, predicts likely attack vectors, and provides proactive hardening guidance."
msgstr "分析您的堆栈，预测可能的攻击向量，并提供主动强化指导。"

msgid "Manage quarantined threats and recoverable deleted files."
msgstr "管理隔离的威胁和可恢复的已删除文件。"

msgid "Deleted Files (Recoverable)"
msgstr "已删除的文件（可恢复）"

msgid "Files moved here can be restored back to quarantine or deleted permanently."
msgstr "移至此处的文件可以恢复到隔离区或永久删除。"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Loading deleted files..."
msgstr "正在加载已删除的文件..."

msgid "Moves quarantined files to recoverable deleted storage."
msgstr "将隔离的文件移至可恢复的已删除存储。"

msgid "Delete Permanently:"
msgstr "永久删除："

msgid "Permanently removes a file from deleted storage."
msgstr "从已删除的存储中永久删除文件。"

msgid "Access denied from your region."
msgstr "您所在地区的访问被拒绝。"

msgid "Maximum failed login attempts before temporary lockout."
msgstr "临时锁定前的最大失败登录尝试次数。"

msgid "Time window for counting failed attempts."
msgstr "计算失败尝试的时间窗口。"

msgid "Open Tool"
msgstr "打开工具"

msgid "Available Fix"
msgstr "可用修复"

msgid "Preview Patch"
msgstr "预览补丁"

msgid "Apply Patch"
msgstr "应用补丁"

msgid "Honeytrap Configuration"
msgstr "蜜罐配置"

msgid "Enable Deception Module"
msgstr "启用欺骗模块"

msgid "How Deception Works:"
msgstr "欺骗如何运作："

msgid "The following URLs do not exist on your site. If anyone accesses them, they are <strong>automatically blocked</strong> as confirmed attackers. Administrators are never blocked but will see a warning."
msgstr "您的网站上不存在以下 URL。如果任何人访问它们，他们将被<strong>自动阻止</strong>作为已确认的攻击者。管理员永远不会被阻止，但会看到警告。"

msgid "Custom Honeytrap Paths"
msgstr "自定义蜜罐路径"

msgid "Add one path per line (e.g., /my-secret-admin/, /old-backup.sql). Defaults are already active."
msgstr "每行添加一个路径（例如，/my-secret-admin/、/old-backup.sql）。默认值已经激活。"

msgid "Default Honeytrap Paths (Always Active)"
msgstr "默认蜜陷阱路径（始终处于活动状态）"

msgid "Login Page Honeypot"
msgstr "登录页面蜜罐"

msgid "An invisible field is injected into login/registration forms. Only bots fill it in, triggering instant detection and blocking."
msgstr "一个不可见的字段被注入到登录/注册表单中。只有机器人才会填写它，从而触发即时检测和阻止。"

msgid "This protection is always enabled when the Deception module is active. No configuration required."
msgstr "当欺骗模块处于活动状态时，此保护始终启用。无需配置。"

msgid "User Enumeration Trap"
msgstr "用户枚举陷阱"

msgid "Detects reconnaissance attempts where attackers scan for valid usernames via ?author=1, ?author=2, etc."
msgstr "检测攻击者通过 ?author=1、?author=2 等扫描有效用户名的侦察尝试。"

msgid "Enable user enumeration detection"
msgstr "启用用户枚举检测"

msgid "Hard block on enumeration attempts (default: soft redirect to homepage)"
msgstr "硬阻止枚举尝试（默认：软重定向到主页）"

msgid "Block ALL author enumeration (even for existing users)"
msgstr "阻止所有作者枚举（即使对于现有用户）"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "GDPR Article 30 Data Mapping"
msgstr "GDPR 第 30 条数据映射"

msgid "Refresh Map"
msgstr "刷新地图"

msgid "Export Data Map (PDF)"
msgstr "出口数据图（PDF）"

msgid "Automated PII discovery across database tables, data flow mapping, and third-party sharing detection."
msgstr "跨数据库表、数据流映射和第三方共享检测的自动 PII 发现。"

msgid "Data Element"
msgstr "数据元素"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "Purpose"
msgstr "目的"

msgid "Retention"
msgstr "保留率"

msgid "Third-Party Sharing"
msgstr "第三方共享"

msgid "Legal Basis"
msgstr "法律依据"

msgid "No PII records detected yet. Run a data map scan to build the report."
msgstr "尚未检测到 PII 记录。运行数据地图扫描来构建报告。"

msgid "Right-to-be-Forgotten Automation"
msgstr "容易被遗忘的自动化"

msgid "Submit erasure requests, verify data removal, and track compliance logs for GDPR workflows."
msgstr "提交擦除请求、验证数据删除并跟踪 GDPR 工作流程的合规性日志。"

msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Delete comments instead of anonymizing"
msgstr "删除评论而不是匿名"

msgid "Run Erasure"
msgstr "运行擦除"

msgid "Verify Erasure"
msgstr "验证擦除"

msgid "GDPR Request Log"
msgstr "GDPR 请求日志"

msgid "Request Type"
msgstr "请求类型"

msgid "Requested At"
msgstr "请求于"

msgid "Completed At"
msgstr "完成于"

msgid "No GDPR requests logged yet."
msgstr "尚未记录 GDPR 请求。"

msgid "Shadow Runtime Sandbox"
msgstr "影子运行时沙盒"

msgid "Enable Sandbox Module"
msgstr "启用沙箱模块"

msgid "Loads the Shadow Runtime Sandbox engine."
msgstr "加载 Shadow Runtime Sandbox 引擎。"

msgid "Enable Sandbox Console"
msgstr "启用沙箱控制台"

msgid "Allows wp-admin users with manage_options to run code in the sandbox console."
msgstr "允许具有管理选项的 wp-admin 用户在沙箱控制台中运行代码。"

msgid "Sandbox Timeout"
msgstr "沙箱超时"

msgid "Execution timeout in seconds (1-30)."
msgstr "执行超时以秒为单位 (1-30)。"

msgid "Dynamic Analysis"
msgstr "动态分析"

msgid "Run dynamic execution analysis in addition to static checks."
msgstr "除了静态检查之外，还运行动态执行分析。"

msgid "Quarantine Policy"
msgstr "检疫政策"

msgid "Manual quarantine is recommended for most sites. Auto quarantine only isolates high-confidence confirmed malware."
msgstr "建议大多数站点进行手动隔离。自动隔离仅隔离高可信度已确认的恶意软件。"

msgid "Manual (Recommended)"
msgstr "手册（推荐）"

msgid "Auto Quarantine"
msgstr "自动隔离"

msgid "Save Quarantine Policy"
msgstr "保存检疫政策"

msgid "AI Risk Controls"
msgstr "人工智能风控"

msgid "Enable AI Detection Module"
msgstr "启用AI检测模块"

msgid "Enable Insider Threat Detection"
msgstr "启用内部威胁检测"

msgid "Insider Threat Threshold"
msgstr "内部威胁阈值"

msgid "Enable Data Exfiltration Monitoring"
msgstr "启用数据泄露监控"

msgid "Exfiltration Threshold"
msgstr "渗透阈值"

msgid "Exfiltration Baseline Days"
msgstr "渗漏基线天数"

msgid "Session Risk Threshold"
msgstr "会话风险阈值"

msgid "Continuous Auth Recheck Interval (seconds)"
msgstr "连续身份验证重新检查间隔（秒）"

msgid "Risk Spike Threshold"
msgstr "风险峰值阈值"

msgid "Save AI Settings"
msgstr "保存人工智能设置"

msgid "Quarantine Mode"
msgstr "隔离模式"

msgid "Manual mode is safer and recommended. Auto mode quarantines only high-confidence confirmed malware."
msgstr "手动模式更安全，推荐使用。自动模式仅隔离高可信度确认的恶意软件。"

msgid "Data Map"
msgstr "资料图"

msgid "Privacy Requests"
msgstr "隐私要求"

msgid "Deception Technology"
msgstr "欺骗技术"

msgid "Honeypots, decoy assets, and attacker deception to catch threats before they strike."
msgstr "蜜罐、诱饵资产和攻击者欺骗可以在威胁发动之前将其捕获。"

msgid "Showing %1$d of %2$d entries"
msgstr "显示 %1$d 个条目，共 %2$d 个条目"

msgid "P2P Intelligence module is not loaded."
msgstr "P2P 智能模块未加载。"

msgid "P2P Threat Intelligence"
msgstr "P2P威胁情报"

msgid "Share threat intelligence with other SentinelWP installations for herd immunity."
msgstr "与其他 SentinelWP 安装共享威胁情报以实现群体免疫。"

msgid "P2P Settings"
msgstr "P2P设置"

msgid "Enable P2P Intelligence"
msgstr "启用P2P智能"

msgid "Enable collaborative threat intelligence sharing with peer nodes."
msgstr "实现与对等节点的协作威胁情报共享。"

msgid "My Node Key"
msgstr "我的节点密钥"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Share this key with peers who want to connect to your site."
msgstr "与想要连接到您站点的同行共享此密钥。"

msgid "Broadcast Threats"
msgstr "广播威胁"

msgid "Share detected threats with registered peers."
msgstr "与注册的同行共享检测到的威胁。"

msgid "Trust Threshold"
msgstr "信任阈值"

msgid "Only auto-block IPs with threat score >= this threshold. Lower values = more aggressive blocking."
msgstr "仅自动阻止威胁评分 >= 此阈值的 IP。较低的值 = 更积极的阻止。"

msgid "Registered Peers"
msgstr "注册同行"

msgid "Add Peer"
msgstr "添加对等点"

msgid "No peers registered yet. Add a peer to start sharing threat intelligence."
msgstr "尚未有同行注册。添加对等点以开始共享威胁情报。"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Last Sync"
msgstr "上次同步"

msgid "Sent/Received"
msgstr "发送/接收"

msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

msgid "Threats Sent"
msgstr "发送的威胁"

msgid "Threats Received"
msgstr "收到的威胁"

msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

msgid "Connected Peers"
msgstr "互联同行"

msgid "Threats Received (24h)"
msgstr "收到的威胁（24 小时）"

msgid "P2P Status"
msgstr "P2P状态"

msgid "Threat Intelligence Credits"
msgstr "威胁情报学分"

msgid "Current Credit Balance"
msgstr "当前信用余额"

msgid "Reputation Score"
msgstr "声誉得分"

msgid "Accuracy"
msgstr "准确度"

msgid "Badges:"
msgstr "徽章："

msgid "No badges yet"
msgstr "还没有徽章"

msgid "Premium benefits are unlocked for free because your reputation score is above 1000."
msgstr "由于您的声誉评分高于 1000，因此可以免费解锁高级福利。"

msgid "Reach a reputation score above 1000 to unlock premium benefits for free."
msgstr "声誉得分达到 1000 以上即可免费解锁高级福利。"

msgid "Top Contributors (Anonymous)"
msgstr "杰出贡献者（匿名）"

msgid "No contributor data available yet."
msgstr "尚无可用的贡献者数据。"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Anonymous Site ID"
msgstr "匿名站点 ID"

msgid "Credits"
msgstr "制作人员"

msgid "Reputation"
msgstr "声誉"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Add New Peer"
msgstr "添加新对等点"

msgid "Peer URL"
msgstr "对等网址"

msgid "Full URL of the peer WordPress site (must use HTTPS in production)."
msgstr "对等 WordPress 站点的完整 URL（在生产中必须使用 HTTPS）。"

msgid "Peer Node Key"
msgstr "对等节点密钥"

msgid "The peer's node key (they can copy it from their P2P settings page)."
msgstr "对等方的节点密钥（他们可以从 P2P 设置页面复制它）。"

msgid "Label (Optional)"
msgstr "标签（可选）"

msgid "My Production Server"
msgstr "我的生产服务器"

msgid "A friendly name to identify this peer."
msgstr "用于识别该对等点的友好名称。"

msgid "Unauthorized"
msgstr "未经授权"

msgid "Sandbox module is not loaded."
msgstr "沙盒模块未加载。"

msgid "Sandbox module is disabled."
msgstr "沙盒模块已禁用。"

msgid "Sandbox console is disabled."
msgstr "沙盒控制台已禁用。"

msgid "No code provided."
msgstr "没有提供代码。"

msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

msgid "Sandbox Module Disabled"
msgstr "沙盒模块已禁用"

msgid "The Shadow Runtime Sandbox is currently disabled. Enable it in Settings to use the console."
msgstr "Shadow Runtime Sandbox 目前已禁用。在“设置”中启用它以使用控制台。"

msgid "Go to Settings"
msgstr "前往“设置”"

msgid "Sandbox Console Disabled"
msgstr "沙盒控制台已禁用"

msgid "The Sandbox module is enabled, but the admin console is disabled. Enable the console setting to run code from wp-admin."
msgstr "沙盒模块已启用，但管理控制台已禁用。启用控制台设置以从 wp-admin 运行代码。"

msgid "Danger Zone: Code Execution"
msgstr "危险区域：代码执行"

msgid "This console executes PHP code in an isolated sandbox. All database changes are automatically rolled back. Use only for analyzing suspicious code or testing."
msgstr "该控制台在隔离的沙箱中执行 PHP 代码。所有数据库更改都会自动回滚。仅用于分析可疑代码或测试。"

msgid "PHP Code Editor"
msgstr "PHP 代码编辑器"

msgid "Run Code"
msgstr "运行代码"

msgid "Analyze Only"
msgstr "仅分析"

msgid "Timeout:"
msgstr "超时："

msgid "Execution Results"
msgstr "执行结果"

msgid "STATIC ANALYSIS"
msgstr "静态分析"

msgid "OUTPUT"
msgstr "输出"

msgid "ERRORS"
msgstr "错误"

msgid "DATABASE QUERIES"
msgstr "数据库查询"

msgid "Module not loaded"
msgstr "模块未加载"

msgid "Live Traffic analytics is unavailable."
msgstr "实时流量分析不可用。"

msgid "Just-in-time access uses request and approval workflow with automatic expiration."
msgstr "即时访问使用具有自动过期功能的请求和批准工作流程。"

msgid "Temporary Access is currently unavailable because the module is disabled or not loaded."
msgstr "由于模块已禁用或未加载，临时访问当前不可用。"

msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

msgid "Request Temporary Access"
msgstr "请求临时访问"

msgid "This request applies to your currently logged-in account. An administrator must approve it before temporary elevated access is granted."
msgstr "此请求适用于您当前登录的帐户。管理员必须先批准它，然后才能授予临时提升的访问权限。"

msgid "Requested Role"
msgstr "请求的角色"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Editor"
msgstr "编辑"

msgid "Duration (minutes)"
msgstr "持续时间（分钟）"

msgid "Describe why temporary elevated access is required."
msgstr "描述为什么需要临时提升访问权限。"

msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

msgid "Grant Temporary Access (Admin)"
msgstr "授予临时访问权限（管理员）"

msgid "Grant time-limited elevated access directly to a specific user by username or email."
msgstr "通过用户名或电子邮件直接向特定用户授予有时限的提升访问权限。"

msgid "Target User (Username or Email)"
msgstr "目标用户（用户名或电子邮件）"

msgid "username or user@example.com"
msgstr "用户名或 user@example.com"

msgid "Grant Role"
msgstr "授予角色"

msgid "Describe why this user requires temporary elevated access."
msgstr "描述为什么该用户需要临时提升访问权限。"

msgid "Grant Access"
msgstr "授予访问权限"

msgid "Pending and Active Requests"
msgstr "待处理和活动请求"

msgid "Approve pending requests, review direct grants, and revoke active permissions from this queue."
msgstr "批准待处理的请求、审查直接授予以及撤销此队列中的活动权限。"

msgid "Original Role"
msgstr "原来的角色"

msgid "Elevated Role"
msgstr "提升角色"

msgid "Granted"
msgstr "授予"

msgid "Expires"
msgstr "过期"

msgid "Approved By"
msgstr "批准人"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "English (US)"
msgstr "英语（美国）"

msgid "English (UK)"
msgstr "英语（英国）"

msgid "Espanol (Spanish)"
msgstr "西班牙语（西班牙语）"

msgid "Francais (French)"
msgstr "法国人（法语）"

msgid "Deutsch (German)"
msgstr "德语（德语）"

msgid "Italiano (Italian)"
msgstr "意大利语（意大利语）"

msgid "Portugues (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

msgid "Nederlands (Dutch)"
msgstr "荷兰（荷兰语）"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "Korean"
msgstr "韩语"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgid "Polski (Polish)"
msgstr "波兰语（波兰语）"

msgid "Bahasa Indonesia (Indonesian)"
msgstr "印度尼西亚语（印度尼西亚语）"

msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgid "Thai"
msgstr "泰语"

msgid "Svenska (Swedish)"
msgstr "Svenska（瑞典语）"

msgid "Dansk (Danish)"
msgstr "丹麦语（丹麦语）"

msgid "Suomi (Finnish)"
msgstr "Suomi（芬兰语）"

msgid "Norsk Bokmal (Norwegian)"
msgstr "挪威博克马尔（挪威语）"

msgid "Cestina (Czech)"
msgstr "塞斯蒂纳（捷克）"

msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

msgid "Magyar (Hungarian)"
msgstr "马扎尔语（匈牙利语）"

msgid "Romana (Romanian)"
msgstr "罗马纳语（罗马尼亚语）"

msgid "Slovencina (Slovak)"
msgstr "斯洛文尼亚（斯洛伐克）"

msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

msgid "Hrvatski (Croatian)"
msgstr "赫尔瓦茨基（克罗地亚）"

msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "设置重置为默认值。"

msgid "NexifyMy Security Logs"
msgstr "NexifyMy 安全日志"

msgid "No matching user found."
msgstr "未找到匹配的用户。"

msgid "Security logs and related PII were anonymized."
msgstr "安全日志和相关 PII 已匿名化。"

msgid "Invalid user ID."
msgstr "用户 ID 无效。"

msgid "Manual or webhook-based erasure request queued."
msgstr "手动或基于 Webhook 的擦除请求已排队。"

msgid "Mailchimp deletion request sent."
msgstr "Mailchimp 删除请求已发送。"

msgid "Stripe erasure requires manual API follow-up for compliance records."
msgstr "Stripe 擦除需要手动 API 跟进以获取合规记录。"

msgid "Google Analytics user deletion API request must be configured externally."
msgstr "Google Analytics 用户删除 API 请求必须在外部配置。"

msgid "Privacy Preferences"
msgstr "隐私偏好"

msgid "Select which optional processing categories you allow."
msgstr "选择您允许的可选处理类别。"

msgid "Save Preferences"
msgstr "保存首选项"

msgid "Consent Management"
msgstr "同意管理"

msgid "Given"
msgstr "给定"

msgid "Withdrawn"
msgstr "撤回"

msgid "No consent records found."
msgstr "未找到同意记录。"

msgid "<strong>Error</strong>: Something went wrong. Please try again later."
msgstr "<strong>错误</strong>：出了问题。请稍后重试。"

msgid "The peer URL is not valid."
msgstr "对等 URL 无效。"

msgid "You cannot add your own site as a peer."
msgstr "您无法将自己的站点添加为对等站点。"

msgid "API key must be at least 16 characters."
msgstr "API 密钥必须至少为 16 个字符。"

msgid "Maximum number of peers (%d) reached."
msgstr "已达到对等点的最大数量 (%d)。"

msgid "Missing authentication header."
msgstr "缺少身份验证标头。"

msgid "Invalid node key. Peer not recognised."
msgstr "节点密钥无效。同行未被识别。"

msgid "Invalid request signature."
msgstr "请求签名无效。"

msgid "Rate limit exceeded. Try again later."
msgstr "超出速率限制。稍后再试。"

msgid "Invalid site identifier."
msgstr "站点标识符无效。"

msgid "Unknown contribution type."
msgstr "未知的贡献类型。"

msgid "Unknown benefit type."
msgstr "福利类型未知。"

msgid "Insufficient credits for this benefit."
msgstr "此福利的积分不足。"

msgid "Threat Forecast"
msgstr "威胁预测"

msgid "Your site profile:"
msgstr "您的网站简介："

msgid "Predicted threats this month:"
msgstr "本月预测的威胁："

msgid "No high-confidence vectors detected yet."
msgstr "尚未检测到高置信度向量。"

msgid "Recommended actions:"
msgstr "建议采取的行动："

msgid "No immediate actions required."
msgstr "无需立即采取行动。"

msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

msgid "A reason is required"
msgstr "需要一个理由"

msgid "Invalid requested role"
msgstr "请求的角色无效"

msgid "An active or pending request already exists for this role."
msgstr "此角色已存在有效或待处理的请求。"

msgid "Access request submitted. An administrator will review your request."
msgstr "已提交访问请求。管理员将审核您的请求。"

msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

msgid "Pending request not found"
msgstr "未找到待处理请求"

msgid "Request role is invalid"
msgstr "请求角色无效"

msgid "Invalid approved role"
msgstr "批准的角色无效"

msgid "Access approved successfully"
msgstr "访问批准成功"

msgid "Target user (username or email) is required."
msgstr "目标用户（用户名或电子邮件）是必需的。"

msgid "A reason is required."
msgstr "需要一个理由。"

msgid "Invalid requested role."
msgstr "请求的角色无效。"

msgid "Target user not found. Use an existing username or email."
msgstr "未找到目标用户。使用现有的用户名或电子邮件。"

msgid "User already has this role. Temporary elevation is not needed."
msgstr "用户已经具有此角色。不需要临时抬高。"

msgid "An active or pending grant already exists for this user and role."
msgstr "此用户和角色已存在有效或待定的授权。"

msgid "Unable to grant temporary access."
msgstr "无法授予临时访问权限。"

msgid "Temporary %2$s access granted to %1$s for %3$d minutes."
msgstr "已授予 %1$s 临时 %2$s 访问权限，持续时间为 %3$d 分钟。"

msgid "Invalid grant"
msgstr "无效补助金"

msgid "Grant not found or already revoked"
msgstr "未找到补助金或已撤销补助金"

msgid "Permission revoked successfully"
msgstr "权限撤销成功"

msgid "Once Monthly"
msgstr "每月一次"

msgid "Every 5 Minutes"
msgstr "每 5 分钟一班"

